感情專家 放下你的煩惱

ok

小脆唔好又中返落個窿窿

dllm

咪撚爭住坐啦on9

sorry

衝動左

咩係小脆

眼訓。。。

唔好瞓喇 已經兩點幾啦

on 9

你係咪俾人帽果個

想變返膠汁會然 我想做返佢

最緊要除得快

扮夠未

叫到咕咕聲唔能通唔理佢啊😅

你都係俾人帽嗰個？

淨係識得喺度吹水

我帽人

會肥

吾想用腦同你講野

跟足到我斬柒咗他

聽日約咗密友(sp ？)上屋企

我bb話講得太複雜我個腦會亨機

好

join ？

你bb唔係唔要你咩

新bb

愛你

病完幾秒

咁快
問新同事拎電話比人reject jor dllm

我把聲都幾好聽

太心急了

原來係一場夢

想喊 感動ing

有電話亭liar

me電話都冇就上床

(收到嘅話)

到而家都未有 亦都唔想知

同你講嘢好sun虎= =

is son ()囝

會gggggg線

你兩條茂利嚟踩場

又要喊住返去搵媽媽
媽媽？
😂😂😂

你bb典忍梨

係father 即係daddy

7年 岩岩散 就幾分鐘前

sp呀 講

惜膠瞀里

7年點解散

屌

點解散吖

七年滋養

無bb 忙 滑咗嚕

第三個乜嘢字

1，2，

禾刀系
撚起會…

(50分)

我係成熟㗎on9-.-

合格真好

買助聽器啦

禾吾系 sor 小朋友來

溶日吾到

5%

好辛苦睇你哋啲字

2年 岩岩話要冷靜下

底2ja

@cheubgcheung

好唔開心 啲朋友又訓哂 有冇人可以同我傾下計

女人 一係唔夠愛，一係唔夠錢

點解要冷靜呀

想in你ja唔好信

咁你又點解散

我都唔知佢

邊個再搞笑 死全家

後者 再加多2者 ⋯

咪臭係 感情台俾兩條茂利踩場

巧京唷= =

攬住咗

屎kai 我想要大隻仔

天啊!!!!!!!!!我求你成真

兩年 太小朋友 佢頂我唔順
唸梗 係咪放過佢 對佢離講好啲

兩年都冇改變過自己令自己成熟咩

ionur_m_lprd 貢樣樣

omg 神蹟

放手 佢都係藉口姐

傻都估到

你同我一樣

其實係佢太過照顧我 之後我依家太過理所當然

笑死我 大隻到一拳打到我地中海去

我覺得女人講分手九成都唔係真正原因 亦都無需要深究

冇得挽回？

wadiu 你又sickwhouur

only me
你

沒有誰對誰好是理所當然的

明唔 1+2=

講下background 我同女朋友拍左兩年幾拖 佢係乖乖女黎 佢都好愛我 不過唔知耐左 冇新鮮感定點 我有時見到女仔 會想覺得好靚 想識呢個人 （當然一切只係想 冇實行啦）但咁宜家算唔算精神出軌？係未拍拖前 我一直都覺得自己係超專一 過左呢兩年 我終於明白點解有d男性會出軌 我唔知宜家同佢一齊係一個責任 定仲係愛佢？

第三者

咁啱咋

你想識其他靚女啫 有陣時拍拖拍得耐左變左係親情,

又jm又mc

吾巧估

典解矛人出賣u

咁到底其實有冇問題？

in大隻仔 we trust

唔可以人知我咁痴線

有時投放嘅心力時間精力太多, 到冇新鮮感嘅時候想離開， 但係又冇離開 其實已經冇愛

有啦不過佢哋靜雞雞講

認同禾刀系甘

嘈到仆街dklm nowjor

正常朋友都有男女啦 你見到靚女想識係咪想溝先，

only one ppl know me in舊登
no ppl here

now chu ar？

唔是牆牆吓話

我會想識佢做朋友 可以傾計 我同我女朋友都冇異性朋友 因為應承過大家 而且都知道大家會呷醋

巧meme牙 sleep lu

擁圓吾會g道嘅meme

但佢都算守得秘密嗰啲喺呢個登

一開始就唔健全 朋友點會冇異性 自己知道咩係界線唔會越過就得啦

屌 成個腦都係佢 好撚辛苦啊

講出煩惱

你咁樣講法 搞到我唔知點好
分手就肯定講唔出 其實除左佢開口 都冇咩機會分到 都有可能一直走到最尾

我有一排完全冇上網咁濟
比人飛jor mic上返

異性朋友就係我地既共同朋友 呢兩年係同異性斷絕來往
姐係呢兩年幾大家既世界只有對方

要返工

咁你而家又冇分手嘅理由， 你想認識多啲女仔啫 新鮮感問題

big tips

我自己一向都話 成個生活得番感情，感情會離你而去

_ _ _ _實估到me

收到晒

感情只不過係生活嘅一部分 比重太高導致失衡

唔係good

抑壓情感太耐，宜家表達得好唔自然，想重拾情感正常番d

應該冇人知我比人飛 唔算啦

盡情抒發你嘅情感啦，喺呢度

唔明呢個意思 請巴打指點！

∵ _ _ _ _ is _ _ _ _ (b)
∴ not (f)
∴ ng ho

1. 你女朋友同你室友 唔啱key
2. 你女朋友唔想畀你室友知道佢嘅事
3. 諗唔到有其他原因

on9 阻我sleep

即係話唔可以將全部精神時間擺落拍拖囉， 你話- 呢幾年大家個世界得對方呀嘛 ( 或者係我理解錯

ten日對你答案計好啲

知你估唔到

曾經我返pt識左個女仔 同男仔 個時真係好開心 因為有個女仔fd可以吹下水 之後我地開左wts gp 有3人 不過女友知道後 就立即del 左條女電話 搞到我之後add返都要偷偷摸摸咁wts 真係

yo

所以咪話 唔應該太多限制對方嘅異性聯絡， 因為你一開始已經有呢個約定 而家要改變都有啲難度

hello

你冇理解錯！我讀書都為左就佢 同佢一齊讀 放棄同成班fd一齊讀

見平時d人會表達當下嘅情緒，自然開展話題
我從來都唔會咁做，本身份人又無乜話題，咁我係咪應該學下人地 (唔係咁想俾人知我諗咩)

如果換著係你 你女友同其他異性聯絡 你會咩感覺

咁無論同邊個讀都叫有個學位呀， 嗰陣時嘅你認為佢重要過你啲朋友， 而家都冇咩好後悔 ，只要你決定嘅嗰一刻認為係最啱就可以啦

咁同你傾計點都會有講啲曖昧嘢 情情愛愛 女仔都有機會怕醜嘅 你呢個情況又唔涉及其他男人

我自己真係冇所謂 因為我都有同異性聯絡 傾計都係平常吹水 唔會講到曖昧， 第二個角度 你話對方點樣做 其實講個信字

唔想social又唔好迫自己, 無謂咁假， 啱傾咪傾，唔啱傾咪唔使搭嘴囉

傾得多定少要對比番你之前， 對對情侶都唔同， 冇得比較。
其實傾電話都唔一定可以喺房啫 你女朋友都可以出去外面傾計，如果佢唔想畀人知。

但係我已經有輕度抑鬱(有一半同家庭有關)，心理學家叫我多d social去社區中心參加活動同做義工，佢嘅建議同我意願有好大出入 ，唉

返緊工定讀書呀你，

long d 加油呀 long d唔簡單

讀緊書

返學同啲同學真係冇話題咩 吃喝玩樂飲飲食食打機打波, 可以講下嘅 ,去社區中心參加活動做義工又唔使逼自己, 最日常嘅地方社交唔到，去到嗰啲地方啲人咪又係完全唔識更加陌生

睇嚟平時拍拖都好辛苦好難見到

唔知道樓豬可以秒回到幾時~ 樓豬自己都有感情煩惱， 聽朝有個未係女朋友嘅(都唔知叫乜好) 上嚟屋企我煮嘢畀佢食

我係絲 有個男仔係知我鍾意佢
佢應該都係有意思 但未啱時機一齊

頭先我以為佢有女朋友 但最後同人討論完一輪
應該唔係 但我已經嚇到死咗
好驚 好想喊 雖然大家都覺得唔係

哦， 驚傾計畀人聽到可能 怕畀人知道係Les, 樓猪冇歧視任何性取向

你有社交媒體㗎嘛 睇下有冇合照 status有冇名稱簡寫 跟住有個心心， 如果正常拍拖點都會留下痕跡

等我簡短咁講 返工識 自己以為係情侶 去旅行 發生性關係 之後佢話未係情侶 到而家 有情侶之實 無情侶之名， (他的過去好像有點亂)， 到而家都未稱為男女朋友

考慮緊應唔應該同ex復合
我係意氣用事下提分手 一開始唔慣想復合但佢唔想
之後我冇再揾佢 佢就同第個女仔曖昧
宜家隔左一排佢話想復合因爲放唔低我

就係咁簡單 我都冇留意你個名 好多人男扮女女扮男

我自己中學都食咗一年齋 嗰陣時又係冇咩朋友 覺得佢哋同我唔係同一個層次 你係咪佛教徒

有機會同個女仔曖昧但係未一齊先搵你， 理性地分析~
可以出下街觀察下先

能醫不能自醫

咁佢嘅解釋係咩先

我哋呢度認真討論吖嘛

咁咪得囉 又唔關異性事 讀書重要

成個聖誕節總有一日慶祝到嘅

佢地係未一齊但睇得出個女仔好想同佢一齊
點觀察先知佢係點諗?

會唔會係佢想溝條女，但係溝唔到先搵返你。
觀察下咪睇下佢係認真，定係又係有機會就搵第二個

到我多謝返你

係個女仔溝佢
分手期間同人曖昧算唔算花心

難聽都係咁講 你同嗰個女仔嘅情況都係一樣 都係追緊個男仔， 要睇下你哋兩個邊個快手啲

通頂又考試又真係幾攰 唔好咁專制啦 唞一日啦

分手同人曖昧就唔花心 。冷靜期曖昧就...

我自己嗰陣時就好幸運 搵到兩個同我一齊食齋嘅朋友。 始終食飯冇傾計就自然會疏離 我都仲係同個兩個朋友fd , 其他都冇深交 唯有其他時候多啲傾偈囉

宜家問題係 佢拍過太多次拖 對感情唔多信任， 而家我覺得佢都係騎牛搵馬

如果我同佢復合佢會同個女仔斷哂所有聯絡既話證唔證明到佢好愛我?
我唔知自己get唔get over到佢同個女仔曖昧做過既野

斷聯絡 都要睇下係復合前後啦( 復合前就斷聯絡就好有誠意) ，同埋係咪你迫( 你逼嘅話可能佢都唔係自願 有機會會搵返)。 其次就係真係要解決分手嘅原因 如果唔係只會歷史重演 我自己睇過唔少次 身邊fd離離合合五六次

如果唔係太大嘅問題咁就接受啦， 愛都係包容 唔係令佢轉變為自己100 %鐘意嘅人

佢有冇我真係唔知啦 佢就話冇 就算有我都唔會控制 因為唔係佢身邊冇異性就代表會同你一齊 因為我feel唔到佢太認真 相又冇post 又冇認情侶， 我自己就邊行邊觀察

佢唔鐘意個女仔所以我唔擔心佢會揾番佢 我只係唔明點解佢之前未諗清楚就開始同人曖昧
感情專家你有冇類似既經歷

去到四點半樓豬瞓覺了

曖昧根本就唔會有蝕底 加上嗰陣你哋分開咗 無對唔住對方， 好容易理解 (我自己就冇經驗

你咪試下講下 努力啲讀書為咗我哋嘅將來。 問題係出喺佢唔努力讀書啫 試下陪佢一齊溫書

佢驚畀人玩時，我自己都驚畀人玩 我自己就一半上心， 驚到時沉船， 為咗佢我同其他女仔都冇聯絡 我自己就唔心急嘅 始終有啲經驗 失敗乃成功之母

唔見棺材唔流眼淚 到佢畀人踢出校就知味道， year 幾？ 可能yr3,4 見就嚟畢業又唔捨得quit

四半了, 樓豬需要睡眠, 明天再續 愛你們哦 ~

想要瞓覺時那個她又找我

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我，幾個禮拜後同咗我個fd一齊。

依半年成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好怪責自己咁樣。

究竟點先可以原諒自己？

你都冇做錯啲咩。。。 有咩好原諒

時間過唔到去㗎啦 ，你決定嘅當下係正確咪得囉~

推

樓豬好得閒 快撚啲入

過左熱戀期囉 已經習慣咗對方嘅存在, 或者冇太多激情 就像親情一樣

我上星期都被分手 話想做返普通朋友
我都話接受既 但唔會放棄一齊返既機會
好想等個冷靜期 之後大家一齊坐低傾下
我呢段時間諗左好多野 好多之前做唔好 或者一啲要改 要轉變既野 但唔知有冇機會同佢講

都有人話係要keep住whatsapp佢 等佢知道你既轉在呢 唔係會好快淡

係分果日味冷靜到 去左揾佢
之後我都已經忍左手冇揾 係琴日見佢po story 忍唔住 講左句普通野都冇應我
個冷靜期仲有幾耐呢 我地又有冇機會見 再好好傾下呢

專家點睇

發覺自己好鍾意細我好多Ge女仔
但係好似好難追咁

1. 感情唔會經過談判(坐低傾)而得返嚟
2. 諗住要改變係冇用， 要實質去改變
3. 如果有社交媒體就展示出你嘅新生活同埋改變， 重新吸引對方
4. 真係要睇時機先搵番對方 如果唔係覺得你chur佢

你大人哋幾多歲先 ？ 可能人覺得你年紀太大。 難唔難追係睇你自己嘅技巧同埋對方嘅性格啫， 唔關年紀事

酒店 感情專家 專注為你

輕輕一推

如果人哋25歲你35歲都仲有可能, 如果人哋16你26 , 可能人哋當你只想食佢隻豬, 從而抗拒.

點樣先可以唔掛住一個人

做多啲活動。 約朋友 。搵人傾訴。 約多啲異性分散注意力。

最緊要畀自己有多啲活動 見多啲人

我宜家個心好糾結
其實我真係決定左放低 做翻自己想做嘅嘢 唔再逼自己變成佢個模
但係有時又會諗 如果我地宜家仲一齊會點呢 諗諗下就會好掛住
不過我真係唔想再比一個從來唔珍惜我嘅人hurt了
總之極撚矛盾

始終一齊過點都有一些對方嘅影子~ 掛住真係好辛苦嘅 始終有過去嘅一日。 感情都係話雙方付出先可以長久 佢唔珍惜你你都冇必要咁辛苦， 沒有誰對誰好是理所當然的

那麼少人有感情煩惱嗎 人呢

都係 都係blk晒所有嘢以後唔好再有交流好啲

一日唔block始終會忍唔住去睇， 冇曬任何交集的確係會比較容易忘記

佢成日唔知想點咁 明明都已經有新女日日陪佢吹水㗎啦
仲要間然中黎up兩句 哎呀其實我仲愛你啊點點點
比佢呃過 傷害過自己以後 已經唔敢再信
試過最癲企埋出窗口準備跳樓 佢都完全冇反應
我就知道呢個男人根本唔愛我 黎搵我可能都係想玩下一拖二

我又成日習慣左依賴佢 有時有問題都會第一個諗起佢問點算
唉 真係好傻 人當我係草 我當人係寶

根本就係玩人 自己都有一個仲話愛你， 咁愛你就同你一齊唔係同嗰個人啦 有陣時有第一次就有第二次 欺騙只會一而再再而三， 天涯何處無芳草 唔好自殺呀

除咗自己冇乜嘢可以依靠， 就算情侶夫妻都係互相生活 唔係完全依賴， 你知道佢係玩你 你就狠心啲離開啦

加油呀 絲打 You deserve better

愛唔愛你唔係靠把口，而係睇佢行為。
把口講到天花龍鳳 上天落地都得啦

會怪自己點解當可以咁on9講嗰啲嘢做嗰啲嘢好憎嗰個自己

今天的失敗他日的成功

快撚啲同我入嚟

專注感情20年 professor感情

如果叫男朋友del前度嘅所有野或者用合照做icon 會唔會好霸道

我同佢long d 好無安全感 唉

唔delete仲有理由嘅 仲會留戀 感情唔係一朝一日可以磨滅， 可以話我希望你delete曬前度嘅所有嘢， 你可以自己用合照做icon先。 至於佢點做多啲溝通囉

long d好攰好辛苦㗎 加油

分咗手好耐但仲有keep contact，就快到我哋拍拖紀念日，如果到時問佢一唔一齊返，係咪好柒

事實係冇邊個唔可以生存唔到 又唔係弱智又唔係殘廢, 拍拖都係身心互相安慰， 唔應該全個生活圍繞住佢， 生活淨係得 愛情 愛情都會離你而去。
唔應該問可唔可以約出街 應該直接約畀個時間佢。

分左手keep contact係因為唔捨得？
無依戀做咩仲要聯絡 ？有依戀做咩仲唔一齊？ 問下自己

知道佢忙緊就畀啲空間佢啦 反正夜晚都會傾

充實自己生活 就算一齊嘅時候都有話題講呀 見識眼界都會擴闊 佢都會欣賞你多啲

肉便器就係攞嚟扑嘢 如果佢搵你攝時間字裏行間就唔會表達愛意， 你自己會知

問嚟有咩用啫， 根本唔會真實得到答案。 你唔係要聽佢點講，而係要睇佢點做。 用嚟你忘記以前識嘅男仔有咩所謂 冇道德問題 最緊要係佢忘記到而宜家鍾意你

又係你話佢一開始佢有感情問題你去傾計， 就算係畀人做情緒垃圾桶都係意料之中啦( 係比較直接難聽㗎喇)

要走出生活子只圍繞佢嘅情況 要有自己生活

速戰速決呀 拖太耐都唔會有結果 同埋想溝一定要出街 打嘴炮冇用。
身體距離近➡ 身體有肌膚接觸➡ 掂下佢➡ 攬下佢➡ 乘機拖手( 唔好驚失敗)， 咀佢塊面➡ 然後就xxx [ 唔係叫你一日做曬， 要循序漸進] 如果唔出街永遠會提升到關係

如果冇必要或者令你留戀咁咪忘記囉， 忘記是好事

樓豬做哂功課未呀

做返自己 無需要人哋一言兩語而改變自己， 鍾意就鍾意㗎啦關肥瘦咩事， 咁多肥仔個個都鍾意咩

屌你假膠嚟㗎

鍾意既人有新女喇
好想死 好撚痛呀

佢仲要係咁係成班fd面前share
我又要一路聽一路扮無野

咁你又有冇追求過先， 乜都冇做過等運到咩

嘗試變肥唔係一件事 你話佢鍾意大隻你去健身就話啫 你係唔服氣 I know that feel bro

一路相處以黎其實多數都係佢做主動
佢會約我食野 睇戲 撩我吹水
我對佢都好好，但我無膽，又自卑，唔敢flirt佢
身邊既friend都睇得出我鍾意佢
但佢都無咩表示，咁我諗佢應該都係friendzone我
好驚連朋友都無得做，所以我一路都好收歛
好努力隱藏對佢既感覺
最後佢識左新女一個月都無就同人地一齊左

約出街食飯睇戲行街 其實真係未必有興趣 可以係同時有好多個目標睇下邊個最啱， 話唔定你嗰陣時有所表示就會得米( 但係唔好追悔啦) 每一次都係經驗令下一次做好啲 做咩朋友啫你好缺朋友咩 有聯絡你根本就係想同佢有發展 唔好自欺欺人， 有陣時要及時止蝕 知道冇結果冇將來就停手啦

你想畀人肯定改變自己呀嘛，( 個女仔鍾意肥 你想變肥) 你唔忿氣人哋嘅睇法 想去改變。 係自尊心問題

一個暑假點樣可以高十幾cm 你係咪發育期 我都想高
係唔忿氣人哋點樣睇囉你， 之前有個friend同我講我冇女 我一兩個禮拜約咗六七個 最終都冇send畀佢睇 我自己知道咩事就好

二字頭了應該冇得發育啦

唔好講身高喇 btw 唔係矮

仲有冇人有感情問題 感情專家在此

就黎a0 grad

有冇返暑期工 冇女咩

冇咩後生女。同埋識唔到

照你咁講返學又識唔到，返工又識唔到 我都唔知點啦， Christmas Ball ，speed dating， 可以考慮下

有冇問題

識個啲fd zone 晒

即係識嗰啲都試過？ 溝唔到？ 失敗咗先叫friend zone

一係你要求太高 一係你唔識溝女, 最慘情況係真係冇途徑識女

唔識溝女。而家直情冇途徑識

1.改變形象先 著靚啲
2. 真係要同多啲人傾偈, 認識異性 齋講冇用, 自己諗辦法識啦 可以參加啲咩學會㗎.
3. 溝女技巧 上網自學問人啦

要跳出comfort zone

改變緊。自問對比之前好左好多
可能係我思想問題。覺得應該熟左先諗下一步。但係最後就會變左純fd

熟唔熟根本冇定義 乜嘢叫熟咗先諗下一步， 了解對方好多嘢之後先溝佢呀， 一個月已經叫做熟㗎啦 拖得太耐就真係純friend

你齋傾計梗係純friend啦 要約出嚟㗎嘛 跟住就提升關係 肢體接觸 曖昧嘅語言

咁約出唔出係咪可以收皮先

約左唔出*

首先約出嚟你要諗好時間地點做咩 佢話唔得閒都係可以 如果佢真係有意思會講出一個佢得閒嘅時間 你可以模糊邀約 就係話 得閒出嚟食餐飯啦 但係唔使講時間 等下次時機成熟先約出嚟 咁樣成功率大好多

約出嚟都要有事先嘅鋪排㗎嘛 即係唔好一開始傾計就話約出嚟

都傾左幾耐下架喇。問過話得閒出去食下佢話ok
但係佢唔講時間。我之後約時間地點佢都有一堆藉口唔出黎

咁你就唔好再約啦 等佢自己做主動 做咁多無謂啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

佢唔出嚟，一係對你未有興趣，一係你未有吸引佢地方。 我自己做法就係去到時機成熟先約， 即係我有極大把握佢一定會出嚟

感謝你對反自殺的推行 加油

人呢

我有好多煩惱但可唔可以唔係連登到講
我好驚佢都有睇post 陣間俾佢發現就死緊
樓主可唔可以留低個tg
唔可以就由佢了

Lego520 快啲我好快改

我之前都係咁 第一次但係畀人以為拍過拖好多次, 你講過一次未拍過拖就可以了 費事越描越黑

你要俾到安全感佢, 你咪唔好喺佢面前同其他女仔傾計囉 電話響都唔好即刻覆

你話我唔鍾意你 我愛你 有陣時講嘢要跳脫啲

個心要大啲 佢咁樣講出嚟都係想要你的回應畀到佢安全感， 千祈唔好佢有對你少少打擊就down曬, 每個行為佢都係觀察緊你有冇價值

帶佢見你啲朋友就係畀佢安全感嘅好表現 再進一步梗係見屋企人啦

咁又唔使咁快見屋企人 感情穩定啲先啦 我之前嗰個十幾日就話見屋企人 結果咪又係好快散

你要事先講一講你屋企嘅情況

一齊咗幾耐 佢係咪第一次拍拖

咁你年紀都唔輕喎 我當十五歲拍拖， 佢都27歲啦， 你年紀都唔會差太遠 你話你係毒撚咁係咪o1先

中意左個男仔
應唔應該主動

多啲喺佢面前出現對你有印象 親近小小 等佢主動溝你 如果佢對你有興趣

講個事實畀你聽 拍咗咁多年唔係處㗎啦 至於佢話佢撩你但係又話太快 只係口裏說不啫，( 我仲細過你 ) 不過感情專家唔需要 用年齡衡量

一路以黎佢都有主動約我 已經同佢食左幾次飯
同佢又唔係日日傾計 但係又會有啲曖昧
有啲睇唔透佢係點諗

有咩好睇唔透 佢對你冇表達愛意呢 你感受唔到？

遲少少都冇所謂嘅 你唔介意我又答少個問題 太快真係唔係咁好 佢會當你只係為咗食佢

講啲曖昧野算唔算

你睇唔透佢係真係鍾意你，定係周圍撩女？ 出街有冇稍為有肢體接觸先， 如果冇嘅話就真係好見外 關係都未到曖昧

完了吧

女人真係話變就變

讓時間沖淡

係呀 我唔知佢係咪純粹中意flirt女
都有肢體接觸嘅
不過之前ex未一齊果時佢都好少會掂我

本身就係player 多啲社交 搵嘢令自己分心啦

仲係暗戀就算啦 都未經歷過啲咩 下個更可愛

咁你表白啦 得就得 唔得就自動收皮

如果真係鍾意你唔會曖昧太耐 太耐會冷卻 ，遲啲真係你忍唔到咪出大絕囉~ 咁我哋而家到底係咩關係

及時止蝕 佢對你根本冇feel 以自己為中心 鍾意就同你傾計唔鍾意就唔見

岩聽。女人食屎啦

等等下又會變 唔好攤咁耐

鍾意 同一時間可以鐘意好多個㗎 要帶眼識人啦

當然啦我係感情專家呀嘛

約左未先 人地243526 31 比其他男人約左點算

聖誕佢約我去海洋公園 點睇

人地都未投入過

細水長流 easy come easy go 言簡意精 細味斟酌

不如自動棄權啦

失敗出現喺最春風得意嗰一刻， 當你以為自己一定唔會衰 結果就。。。 搵多啲異性分散注意力啦 同啲朋友傾下

代表心中有你嘅地位啦 聖誕節喎 約得一個咋喎

如果對你有意思佢自己會畀另外一個約會時間 冇意思就話直接唔得閒都唔會講下次

都差唔多係結婚嘅年紀喇 唔應該用我嗰套後生仔角度睇

洗乜咁灰 下個更可愛 隨緣啦

但係又唔係成日揾我傾計

冇可能會溝到所有女㗎 知道冇可能嘅就要快啲收手

有啲男仔真係唔會成日傾計 我自己一傾計通常都係約， 我都唔覺得有啲咩好傾計， 通常都係啲女仔展開話題先 然後我接落去

因為之前啲男仔係keep住咁樣傾
但係宜家聽你咁講 就無野啦

女性展開話題等於有嘢講。
我自己都唔會主動同女傾

就算中意果個女仔都唔會主動揾佢傾計？

會嘅不過次數唔會好似女仔咁多囉

我講嘅只係我嘅見解啫 你問下其他男仔點睇 集百家之大成

push ~

Ocamp愛上同組groupmate但一約佢就話唔得閒
係咪冇機

點先可以死心

剛分手 ex話唔鐘意我 啫係我幾努力都無用

個女仔上堂既時候同我有好多body contact
同埋夜晚會打電話溫書傾計
不過佢係好open既女仔
咁其實佢對我有冇好感
利申 中學雞 a0

現任係外國幾年 佢話岀年二月返嚟
之前冷戰左一排 算係和好左 但之後都少左傾計
大概一星期一日十句八句 大家都冇乜點搵大家
但係傾計嗰陣個氣氛又還好

問題係最近返新工有條女好主動溝我 已經食埋
行為舉止同一般情侶無異 但我又無主動承諾承認過佢啲咩

依家煩惱緊自己都唔知自己想點

有冇傾計呀

係咁諗佢嘅壞處 缺點 搵嘢分心

唔鍾意你你咪令自己變好啲囉 睇下有冇機會重新吸引

你話佢好open 但係傾偈同時間淨係可以同一個 咁有冇機你自己諗啦

即係新嗰條冇承認過係情侶？ 二揀一啦 唔好兩頭唔到岸

多數上堂傾，whatsapp成日已讀我

已讀你通常都冇乜㗎啦 除非佢好忙如果唔係點都會覆呀

無..佢有咩缺點我都唔介意

佢嘅缺點就係唔鍾意你

唔通我連做兵既資格都無，明明我咁靚仔

證明佢唔收兵囉 靚仔就搵過其他啦

多謝師兄既意見 我試下啦
橫掂就grad

我好專一 剩係鍾意佢一個

add oil

單戀有咩用...... 拍拖雙方的 ching

我知，但係我連佢唔鍾意我既原因係咩都唔知，我平時溝女好少失手

你教我溝女啦不如
女人針海底心。。 唔想一齊唔代表唔鍾意你嘅

我覺得佢想避開我

如果你係高手你應該知道點樣做

溝女呢d野,熟能生巧

或者佢根本從本都無care過 只係我自己on99

let it go , move on

當你咁多年都無遇到一個自己好鍾意既人，你就知道let go 唔係咁容易

咁繼續溝到令自己死心

但係可能人地就係比緊signal 你 叫你stop

你都知道但係你都未死心 癡情漢子

唔肯定...而家要點做？

一直以為自己係佢朋友
為咗呢段關係 唔開心咗差唔多成年
到而家佢竟然搵人同我講
佢一直無當過我朋友

岩岩同long d既男朋友被分手（大家都仲係鍾意大家既情況下）佢話：We will be best friends forever! 同m
我唔係好明佢想點

1. 人哋都冇對你表示興趣
2. 你都話你係溝女高手都無從入手
3. 你又未死心咪繼續溝囉 到你傷心就會死心

係朋友問題，唔係情感問題呀~
人哋當你冇到下次就帶眼識人啦
人總係要不斷跌跌碰碰然後成長

best friend即係唔係情侶啦， 你都知佢係同你講分手 仲有咩唔明 最多係唔捨得啫

分手仲可以做都best friend㗎咩？

不然的話你認為為什麼要說best friend呢 就係講分手 婉轉嘅說法 分手亦是朋友 或者炮友

sorry 係我講得唔好 佢係同我分左手先話做 best friend 係咪以後都無可能架啦？

1. 可能姐..我唔肯定...
2. 唔知係咪因爲我已經有女朋友
3. 如果我只係想死心...其實我應該直接同佢講我好撚鍾意佢

你係咪喺度搏屌。。。 有女朋友仲溝女 真係我唔*你人哋都*你。。。

[member]
我同佢分左手半年，半年來每一日都好掛住佢，而且大家以前經歷左好多好多嘢，好難放得低，我主動搵佢幾次講我近況，佢都睇左之後就無覆。到近排知道佢有男朋友，但佢都會keep住睇我啲嘢，同男朋友出街仲會帶住我情人節送比佢既手鐲同手錶，我好想令自己move on，雖然仍然都係好掛住佢。。。
點解佢咁做有啲咩含義....同埋我究竟可以點樣令自己舒服啲 就算我已經花好多時間去做自己鍾意做既嘢，但仍然掛住佢..
[\member]

我為左佢可以分手

手錶手鈪始終有實質用途 唔掉唔代表好掛住你。。。 睇ex嘅動態啫 我都成日睇㗎 睇佢死得未 睇多啲身邊嘅異性 你有咩優點你ex有咩缺點， 天涯何處無芳草 都分開咗啦 癡情有咩用 更何況人哋已經有新嘅人

咁唔該分咗手先去溝 唔好得一想二 騎牛搵馬

你可以好鍾意新嘅嗰個 但係你唔分手又同嗰個一齊 即係你畀你女朋友戴帽 良心過意得去咩 新嘅嗰個知道你有女朋友就主動避忌 你自己都唔知

說出你的煩惱吧 I'm here

我認我係仆街，但我唔肯定佢避開我係因為佢根本唔鍾意我定係我有女朋友

我知你有女朋友又黐埋一齊， 咁我同你講佢都冇乜道德可言， 都唔係咩好女仔

巴打講得好

佢知你有女朋友又黐埋一齊， 咁我同你講佢都冇乜道德可言， 都唔係咩好女仔

做普通朋友唔得咩

你自己溝通之中有冇曖昧言語你自己知 ，人哋都會feel到 係普通朋友定係溝緊佢。。。

拍拖一個月 女朋友就話因為放唔低前度 而要分手。

我地既相識係透過交友app, 大家各自同前度分手（我：兩個月，女朋友：半年）傾左兩個月先見面。之後就經常見面，陪佢行海旁，有車唔搭行返屋企。

我知佢一直忘記唔到前度，我一直都係以朋友身份陪伴佢。直到一日，佢同我講可以試下一齊，咁就正式開始拍拖。

佢對我都算好既，不過被愛既感覺唔夠。佢唔鍾意傾電話，我唔介意。有時係街唔想拖手，我都ok...

我自問都算對佢好好，正常男朋友既基本野都做足。知佢鼻敏感就上網搵d 簡單中藥焗比佢飲。佢畢業就訂左份禮物比佢（唔係公仔，花束），仲親手整左張心意卡比佢。

呢段時間都相處得唔錯，我有見過佢偷上佢ex 既ig, 然後只會講笑咁帶過。

直到琴晚wts app 我同我講仲未放低ex ,同我分開可能會對大家公平d.

原先想比d 空間佢，唔搵佢唔關心佢，等佢唔會有欠左我既感覺。但我真係做唔到，其實我都好唔開心

其實我真係好鍾意佢，我都知佢係鍾意我既 可能感覺無咁深姐，真係唔想就咁完左 ...

傾學術嘢私人嘢 朋友啫 如果言語之間冇透露愛意

人對住鐘意既人總係小心翼翼 傾計都會比普通人少 因為驚講多錯多 正常的， 冇興趣嘅反而會暢所欲言

會唔會係你講嘅嘢冇辦法接到落去 所以先藍剔 又或者佢唔係咁空閒

你同第一個男仔傾計冇傾到曖昧嘅嘢就唔驚啦 又唔使驚佢誤會 ， 不過又唔好太友好， 如果唔係第二個男仔會以為你鍾意佢而唔係自己 ( 樓豬真係分析得好)

一係斷聯絡 一係就除咗扑嘢嘅時候平時唔好傾計 我都費事問男定女啦 反正情況一樣

首先拍拖一個月放唔低前任 代表佢係當你係水泡

出街唔拖手代表仲未愛你囉 內心可能係：如果俾ex見到點算

感情同其他嘢唔同 付出唔一定有收穫， 將種子灑喺磚地上面都唔會發芽

就算一齊空間都要留畀對方嘅 何況而家冷靜期 唔好太chur 太chur會黑人憎

原本係 sp, 定係原本係情侶

咁仲衰 你喺過程之中可調節自己心理狀況 沉左船

純sp或者一開始就係sp 唔該除咗扑野唔好太多聯絡 會沉船的

sp也要有sp的道德操守

我好想有個高質正常男友,但總是遇唔到, 就算有都有緣無份
22歲女都冇正常拍過拖
劣質兵就大把,唔知佢地哪來的自信,唔親口屌柒佢地都唔死開
明明自己外表/學歷/性格都優勝過好多人,都冇正常異性埋身

自來兵 就係你太優秀啦 啲男仔未必有自信 加上你有咁嘅條件眼光一定高 寧缺勿濫 繼續搵

咁你又唔好以為好多人都有好 除咗肉體都想有精神滿足㗎嘛 I know that feel

可以做女朋友邊個想要sp呀

第一個冇問題啦， 我冇野補充

第二個你咪傾下計先囉 啲男仔唔會諗咁多㗎 有女搵已經好滿足( 唔小心透露自己心理狀況添 ) 你唔係一開始就講情情愛愛洗乜驚嚇親

大佬呀sp is sp , just sp , 情感交流和個人私隱都不應該過問

sp ：sex
情侶：情感加sex ( 當然可以冇啦)
spirit partner ： 神交

如果唔係乜撚嘢叫s p 而唔係同你拍拖 世界就係咁殘酷㗎啦

大佬呀 呢啲前戲嚟嘅啫

總之就係咁啦 自己抽離啦 講多無謂

在這裏不會對sp作任何道德的批評， 一腳踏兩船除外

都唔係話你 頭先上面有一個係

any questions

不要沉船 會傷心

女人講嘅嘢你都信 即係話佢想繼續同你傾計囉 字眼唔係重要內裏嘅意思先係重點 佢話嬲即係想你氹返佢 女人嘛~ 求9其講對唔住得㗎喇， 話「啱啱唔小心收咗線， 唔好意思 其實我都好想繼續同你傾。。。。」

冇咩大不了 氹返佢得㗎喇 加油

快啲屌撚醒我
有個七年女朋友，但近半年成日鬧交
呢輪又有個女仔喺我身邊，精神加肉體都出哂軌
個女仔都有男朋友，佢話如果我同佢一齊佢會同佢男朋友分手
有次同佢飲野佢問我如果我依家有女朋友但識到個更鐘意既人會點㨂
我直接同佢講我係鐘意佢，但係我知大家性格背景唔夾，就算一齊都好快會分手
而且我唔會同我依家個女朋友分手，除非係佢想分手先，因為我同佢一齊過左7年，大家屋企人都唔係太好，所以我地兩個差唔多係相依為命咁，而且係一星期7日見6日果啲，比起人地一星期見一兩次，其實我地既7年相處既時間可能係等於人地拍左2，30年咁濟

但係我講到咁，個女仔又好似無野咁，繼續約我食生日飯，約上佢屋企飲野，仲話一齊去旅行

如果我真係唔鐘意佢都拒絕到，但我其實係鐘意佢，但如果繼續咁落去我又覺得好內疚，而且依家因為做野關係我日日都要對住佢，2月之前都斬唔到䌫
快啲屌醒我

拍親拖都好失敗 對方都會話唔係我唔好 可能一齊得太快 個熱戀期好快完 就會感情變淡 然後就話唔鐘意我 又可能係自己怕寂莫 無限輪迴 可以點

例子呢 佢成日管你 定係家庭壓力

有冇得挽回？ 分手原因呢 講出嚟舒服啲 大家都唔識對方

真係要屌你， 又講到相依為命 又要出軌 真係睇唔出你有幾愛。

對得住你女朋友咩 嗰條女又對得住佢男朋友咩。。。 自己諗啦 ，呢個世界就係一夫一妻情侶都係得一個~ 冇得畀你同一時間幾個， 你想咁玩都得 預咗被人唾罵

千簡萬簡 簡著爛茶渣

感情的確係細水長流嘅 (樓豬初戀十幾日就溝到， 結果咪又係十幾日散 )

一係就係你眼光問題 啲女有冇可能咁快話淡。。。 或者根本佢哋都唔係認真

熱戀期問題 上網睇啦 點樣延長保持新鮮感

話冇交帶就係驚佢唔知去邊 安全感問題。
有陣時應該係要問去邊 但係有陣時都要留返啲空間 信任下。 如果真係鍾意你就唔會覺得煩 煩都係覺得甜蜜
快啲搵番喇

男方無主動 好男仔 應該好愛你 唔係為咗食你 好好珍惜
言語上性暗示囉 掂下他的那裏

經一事長一智 下個睇清楚啲啦

男人話唔知點解好累 乜都唔想理 成日就係想訓覺 不過有睇自己既status 但冇揾過女朋友講過野 咁姐係點？係咪俾佢自己靜下就冇野？

願有情人終成眷屬 記住唔好犯同樣嘅錯誤啦

諗緊wtsapp人地好唔好

個個都攰㗎啦 訓12個鐘都係攰 有啲人係特別懶 要睇清楚 係咪好食懶非嘅人

可能你的status沒有引起他的注意 或者唔知道講什麼好 等佢靜下啦 有陣時人係需要安靜下來

我一開始係做野既關係同個女仔成日要見，但開頭我係完全control 自己私底下唔會同佢有contact
但呢半年黎我女朋友就係因為我身邊多左個女仔出現而不斷懷疑我，3日鬧一次細交，2星期鬧一次大交，講野又成日單單打打咁話我同佢有野，講咩都唔信，最後就搞成咁
日日咁比人話足半年，我又無咩朋友比我呻，身邊係得呢個女仔，之後傾埋左先會變到依家既關係
我一開始係極理性咁同我女朋友分析，我話我乜都無做過，自己避哂嫌，佢都仲日日咁話我，最後只會將啲野自我實現，推我去個女仔身邊，但佢仍然keep住都係咁，我已經盡哂力
直到依家我都係同個女仔講，我雖然係鐘意佢，但我唔會主動放棄我女朋友， 亦都會control 自己唔會再鐘意佢落去

利申佢係做教練， 日日對學生， 佢話好攰 ， 成兩三日都冇揾過我 。 好驚感情會淡咗 。但拍咗兩個月左右。

我覺得佢同我傾計都開心架喎 只不過我唔知佢係咪對所有人都係咁

掛住ex呢 咁你就真係控制唔到佢內心 就算鍾意你 ，都可以掛住舊菜嘅啫。 始終有經歷過都會有感情。 前任問題你就唔好太多比較啦 始終人人唔同 各有優點缺點。 不過你咁樣嘅情緒都唔係話唔可以理解。

至於什麼聽不明白對方所講的說話， 有咁難明咩 定係你哋學歷差好遠 冇做錯啲咩想乜要改 最多咪遷就下。

原先面對面有冇溝通？
一係可以用問題去搵佢 即係問佢嘢。 因為如果面對面都冇溝通接觸，直接whatsapp傾計好似有啲唐突 (好似)

面對面有溝通，不過係半年前 好耐冇見

有陣時要以小見大 未雨綢繆 從小事情 看出他的性格， 預早避免將來的衝突 和分手

有陣時有啲嘢講出嚟唔係事實都會變真
(我都曾經講過唔會掂有仔既女 但係都有些許接觸 好在及時收手 未讓成錯誤)

或許你的女朋友有先見之明

咁你女朋友知唔知道你同嗰個女仔發生咗關係， 你自己認為應唔應該同佢坦白呢 坦白咗會唔會分手呢。。。

教書 教練都攰嘅 做學生都攰啦 不如放工搵下佢 包保一定有時間 唔會推到你， 溝通都係必需嘅 幾日冇傾計的確有啲怪 快啲補救啦

傾偈開心 我而家同你傾計都好開心㗎 大佬呀 傾偈開心代表要溝嘅咩 況且你都有女朋友 講過嘅唔講啦

一開波咪話 半年冇見最近點 講番你哋之前所經歷過嘅嘢囉 半年冇傾突然傾都有些許難度

其實我男朋友佢係教練 同時間都係學生 佢平時教完人就會去練習 根本冇時間 ， 加上佢最近又病咗 ， 我有去關心佢 ，但佢選擇去唔理我 ， 我真係好難過。係咪應該俾佢靜完先再揾佢？

雖然佢係忙 但係都要同女朋友傾計㗎
佢病咗你關心佢都唔理你？ 應該覺得開心先係㗎 兩三日唔搵真係好怪喎 何況你哋都未算老夫老妻 真係要好好地溝通， 點忙點攰一兩句噓寒問暖都有時間嘅 除非唔想理你。

兩三日冇聯絡再靜 就可能係永遠㗎啦。。。

真係咁攰 臨瞓之前打一句「 對唔住呀bb 我返工真係好攰又冇時間覆你 但係我都好掛住你」 都可以啩 你覺得呢

我係佢第一個男朋友仲要一齊左咁耐，如果我同佢坦白佢應該會崩潰
就算係咪一齊都好，永遠唔講應該係對佢最好，唔想佢一世都有條刺唔敢信人

其實我仲同個女仔講過，我之前追我女朋友果時，佢一開始係有啲猶豫，成日話我太細個係小朋友，因為佢大我四年（果時我18佢22），我記得果陣我講左句：你依家覺得18同22好似差好多，但遲啲老左一個80 一個84就唔覺ga la
所以我一直都覺得自己係承諾左佢咁，所以我一定唔會主動講分手，亦都講唔出口

依家只係想到2月，等做野上既事settle 好，我同個女仔會少啲見面，之後就慢慢放低
但係中間呢兩個月好難挨，個女仔仲要keep住係咁主動

就係琴晚 我主動打俾佢 聽落去又冇乜野 我第一時間問佢「你感冒冇事呀嗎？過幾日天氣轉冷著多件衫呀～」佢又話知道 。 之後仲問我做緊乜等等既問候 ， 仲叫我加油💪🏽 收線之前 ，我叫佢唔舒服早啲訓，我仲叫佢放工之後得閒先揾我，佢仲話okay , 但最後我發現佢同兄弟去公園，飲酒吹水，前提佢好少飲酒， 佢所做既行為好似當我講既野冇到咁。我真係唔知想點。。

佢之前都有 ，但噪咗之後就冇啦。。

咁你呢兩個月就唔好有咩精神同肉體交流啦同嗰個女仔 人在做天在看

你唔講唔想佢有條刺 但係反轉嚟睇 你係對佢隱瞞欺騙等佢 亦都係畀咗帽佢帶 選擇隱瞞定係坦白 諗清楚啲啦

女人呢 係難估㗎喇， 唔似得男性有嗰句講嗰句， 佢應該對你有意思 信我 in 一二一 we trust

就算同你話瞓覺都未必係即時瞓覺啦 呢方面男女都係一樣 唔係當你冇到 有陣時朋友都要social 個個飲酒佢唔飲酒未必做到。。。 男人都需要一啲自由嘅 何況又唔接及其他女人存在

安慰噓寒問暖一言半語足以 太多就煩 亦都失去價值

唔可以咩

對你有意思囉

沒有煩惱

兩個月前冷靜期
上星期搵返佢，諗住say個goodbye
自己又忍唔住，話好掛住佢，佢又問返我呢排冇識其他女咁
我又犯賤想佢俾多次機會我，佢就話慢慢黎
利申long d,佢應該差唔多時候返香港
求解，好辛苦

點解要咁吝嗇正評呢 五百幾個留言先得嗰小貓幾隻正評

很好你可以出去了

唔好求女人 男人都係 顯得失去價值 感情無法透過乞求得來 你可以話返嚟再相處下 但係唔好求

其實都唔算求，只係簡單咁問左句，可唔可以俾多次機會我，咁
最怕佢返左黎都唔會搵我...
究竟點解要講慢慢黎，而唔決絕啲
搞到我又煩，你又要俾我煩
何必呢

咁你呢段時間都要keep住傾計㗎 唔通毫無鋪排一返嚟會搵你咩 點解要講慢慢嚟其實暗地裏意思就係興趣不大， 興趣大就會話好吖 要就快手唔要就趁早走

分左手 好唔習慣 會覺得寂莫

佢本身性格已經係多疑同無安全感，如果同佢講左佢應該一世唔會再信人，都唔會再信我
就算佢呢刻接受左，以後都一定有咩事拎返出黎講，然後好小野就開始懷疑，之後越諗越多
我完全明白無安全感既感覺，懷疑一樣野，想知但係又無方法知，直接問又唔知人地講真定講假，之後自己瘋狂咁亂諗野
因為我自己都係咁既人，會prefer 人地呃我一世好啲

呢兩個月間唔時都有問佢呢排點
佢都有問過我一兩次
但係都係講幾句就撚就
我宜家又唔識點keep返傾計

唔想挽回就斷曬聯絡 ，習慣便好了 時間的洪流會把你的感情帶走 覺得寂寞就搵朋友搵其他異性啦， 找東西分心

你講到好似你好為佢咁 咁你又要對佢唔住 不如你係承認為咗自己嘅自私 驚講出嚟會離開你 (唔好意思我好容易睇人)

要補償就愛佢啦 唔好有下次啦 講唔講/點樣講我都俾唔到意見

問乜鬼嘢 呢排點 你溝通技巧欠乏。
呢啲毫無可伸展性嘅話題 唔好再講喇

因為佢考緊試
我又唔知講啲咩好

次次點解都要我要做傻仔俾人玩， 唔撚鍾意就分手兩三日又有第二個
當我係乜撚嘢呀，你嗰啲感情係假我嗰啲感情係真。玩下嘅話就唔好一齊啦屌你老母
過咗成半年我每一日都仲喊男人老狗比老母見到真係好撚柒。反而啲仆街日日仲好開心

最慘係想忘記都忘記唔到

咁如果佢真係鍾意嗰個人放上ig 或許真的不是喜歡你 不過溝通次數增多 又約你出嚟的確係對你有意思嘅表現 佢約你出街你咪出去睇下佢有咩表現囉 睇定啲

玩感情嘅人正仆街 不過巴打唔好因為咁對愛情失去信心

吃喝玩樂飲飲食食 從之前對話延伸出新話題 唔一定下下要有啲乜重大嘢講 請上網查查如何跟女性溝通吹水 解決情感問題唔好要我教你溝女 你見我咁得閒覆你哋就知道我冇女溝啦 但係唔係話唔識

無安全感，搞到雙方都辛苦。。。。

我都知我係自撚私既仆街
希望我呢兩個月可以正正常常咁挨埋落去完左件事

真係激撚死
本身我已經唔係一個識溝女嘅人
睇怕都要準備放棄架啦

人與人之間建立信心好困難
我自細單親家庭成長對我影響好大，我慢慢大個就發覺原來自己好缺安全感
所以就算比我遇到一個可能全部野都啱，我都唔會去一齊大家都好辛苦，我有好多缺陷令到我唔相信愛情會好多疑所以我唔會害人。
就算孤獨一世都冇問題

首先呢 你要帶眼識人 分別出邊啲係好女邊啲係玩家 雪亮的眼睛很重要

你要溝女就唔好對啲女咁好 下下奶鞋底 只會令佢哋覺得你係有利用價值 就算唔鍾意都可以玩下

喊乜鬼呀 睇透啲啦 如果你咁樣都唔明仲要自己一個傷心冇人可憐你

樓主巴定絲

係咪驚對方出軌 對方太多異性

願你感情圓滿 開開心心快快樂樂 唔好再搞咩大頭佛出嚟啦

咁又唔好放棄 懷著輕鬆嘅心情同佢傾計 不要抱著得失心 咁樣比較自然 點樣溝女上網睇啦 我都講唔到咁多

家庭缺憾或許令你帶來影響 但不是藉口。

唔通個個單親家庭出生就唔值得擁有愛情咩？

巴， 對我有意思呀

好！
好在仲有連登
講左出黎舒服哂
我都廢事同啲朋友傾呢啲野

A0仔邊度識分。
初頭係好好㗎，到最尾想出軌俾我發現咗我都原諒佢，跟住就話唔鍾意我分手兩三日後有新男朋友
嗰時其實有諗過同佢分手，只不過自己做唔到咁狠心，如果我知道佢係咁嘅人我一定唔會猶豫多事自己嘅決定。
唔會俾呢個機會比佢去捅我一刀

朋友講呢啲未必解決到問題 但係我喺度

係呀
開頭都無乜架，係今年開始多左女性朋友。每次同佢講可唔可以唔好咁，佢都會答呢個世界唔係男就女。
我都覺得佢講岩，但係我。。。。唉
前排有段時間我好似癲左咁，咩都check...搞到佢終於頂唔順話好辛苦，覺得無時無刻都比人監視一樣

a0唔緊要 邊個唔係咁樣一路走來 出軌就死開啦 歷史只會重演 加油 。

要以小見大 從一些細微表現看出那個女人的性格

咁呢個世界朋友真係唔係男就係女嘅 你哋平時相處咪睇下佢手機會唔會成日響 有冇女仔搵佢。

要偷偷哋睇都要唔好畀佢發現啦 唔信任佢都會辛苦嘅 明唔明

講出嚟舒服啲

我舒服無用

我好缺乏安全感
會好多疑而且我都唔係好相信愛情
所以都係唔係好想害人

咁冇啦 唔通佢重要過你自己
愛己及人 自己都唔愛有咩資格愛人

無女

咁你要明白冇可能24小時同你報到 唔關你單唔單親家庭出生事。 好多人都唔相信愛情 尤其是係畀人欺騙後。 做好心理準備先迎接愛情啦

社交圈子多啲接觸

都係自己無用, 努力向上...

唔通要有豐功偉業先叫做有用 努力啲增值自己 無需要追逐愛情嘅時候就放低先

所以有時候我會逼自己放鬆啲，搵其他野做下。
我覺得安全感真係一樣好麻煩嘅野泥
我同佢一樣左5年，頭幾年分開過2次，2次都係我搵翻佢。
咁多年以泥我嘅世界得佢，朋友都好少見，佢都一樣。
但今年開始佢多左同朋友相處，就因為咁我都開始變得好無安全感
所以今年我地都相處得比較辛苦

唔係傾計開心就溝，係我真係鍾意左佢

樓上我講過好多次 唔可以全個生命只有愛情 人生仲有好多嘢值得你去珍惜。

當你只擁有愛情時，愛情也會離你而去~

而家嘅情況就係 原本你哋嘅腳步係一致只有對方 但而家佢開始有朋友而你冇， 所以你都可以去認識多啲朋友 減少依賴。 總括嚟講就係步伐唔同， 冇安全感開始驚失去對方

咪講咗你二揀一囉 一係你就可以好把炮兩邊都知道你有女朋友 光明正大咁同時有兩個 你做唔做到先

我唔係想咁，一早已經㨂左，
我只係想搞清楚究竟佢係唔鍾意我定係我有女朋友所以先好似避開我咁

無安全感之餘，我仲成日亂諗野。。。
定係分開好啲

有目標但有難處

重要咩 定係你覺得有女仔好鍾意你好開心 咁鍾意佢就分左手先溝， 唔好溝到之後先飛咗你而家嗰個 咁樣你條女好慘

寧教人打仔莫教人分妻 我又點會叫你分手呢 亂咁諗嘢就無謂啦 做正事啦， 咪叫你自己都識多啲朋友 唔好全個世界圍繞住佢

有什麼難處說出來 睇下我有冇意見畀到

年齡

你哋班hihi 我咁俾心機畀建議 連個正評都唔畀我 600個comment 十個正評都冇 樓豬要哭了

年紀相差幾多 你大定佢大

我比咗第十個

佢 5年內

如果你表現成熟到有佢年紀嘅程度， 冇話溝唔到

我如果分手點都會hurt都而家條女

表現應該夠成熟 但我係外表唔夠熟

係咁㗎啦 唔通和平分手呀 而家你想要第二個呀嘛 唔好用驚佢傷心來做藉口。

到你溝到而家想要嗰個先呢飛起佢， 我同你講佢會傷心一萬倍

著衫就唔好再著屋企人買落嗰啲衫 聽你咁講我估你一字頭

衫當然無 一尾 但我樣真心太襟

冇㗎啦一定要買 別無二法( 我睇人係咪好準 自hi 中。。。)

著啲衫型啲得㗎喇

讚下我好唔好 地方的樓豬需要讚賞

當然有買 唔係衫問題 衣著有少研究 但再對返塊面 太年輕

髮型都係重點 如果行為成熟樣都會成熟 相由心生 (唔肯定講) 我都唔知有咩辦法可以令你個樣變殘變老

抵讚 熱心人而家得好少

其實係我太撚得閒 有感情問題嗎

髮型難搞 k型頭
相由心生幾有道理

我成日畀人話三四十歲 但其實我二字， 50歲都有人夠膽死講得出 但係只不過係一次

咁你話我要開心定唔開心好
btw樓豬好陰功

正常的年紀有正常的外貌很正常 冇計我係睇落成熟老， 冇同齡人嘅氣場

好想同佢一齊 佢28
一見面基本上就係兩個人一齊 一齊上堂 一齊打波
我好想同佢講我鍾意你 但講唔出
差咁份勇氣
早幾日 我chok過佢 睇佢而家有冇鍾意嘅人 佢話冇 比之前果個hurt得深
咁我話你冇比屋企人親戚催你搵返個咩
佢話點搵呀 搞gay囉 搵你做partner 啦
我覺得佢係是但up
但唔知佢係真心定假 對我意思係點
利申男

有好多同齡既似廿尾30頭
成熟定老呀

點樣婉轉D問個女仔有冇拍拖?

同上 同埋仲有無鐘意既人

表白唔係講完之後會一齊 只係確認關係後先講， 只不過係勝利的香檳。

要有傾偈約出街曖昧 先去表白 唔係毫無鋪排。

你肯唔肯定佢係同性戀先？

唉，未追到手，唔想去面對呢個問題

有啲個樣真係生得殘 嗰啲就真係老啦。
年青嘅外貌成熟的行為 就係成熟。

最尾嗰句 我會開始做得更好了

自己觀察啦 睇社交媒體 佢嘅icon嗰啲 status嗰啲 可以透過佢身邊嘅朋友嘅朋友問下 問多幾個 費事人哋唔清楚答你有你就down 曬

如果你直接問佢會睇得出你對佢有意思 影響後續發展 其實你間接問佢都係會知

瞓醒先諗啦 有咩再傾

曖哂昧架啦 出哂街 又兩個一齊行街 又有時捱我膊頭 差拖手咋
又成日同我傾心事
所以我先想確認呢段關係
佢之前係同女拍拖 我唔肯定佢係咪同性戀
但我覺得佢唔會介意同性戀

覺得巴打先婉轉地了解下佢對同性戀既睇法再作下步決定好

又唔係話同你一齊就會清洗過去嘅記憶 人類不是那麼無情的 就算回憶也不代表唔鍾意你 。

其實佢咁掛住ex 不如你離開 唔會辛苦自己令自己痛苦 ，佢都唔使自欺欺人

睇你所講出嚟其實佢都唔係點樣愛你 我都認為block係一件好嚴重嘅事 你哋成日討論宗教哲學政治咩 呢啲就真係淨係得是同非

雙性戀？
異性戀男性唔會同男性拖手， 你可以試下佢反應 如果佢縮開你咪話玩下你啫 搭膊頭呢好有好嘅男性朋友之間都會做。 不代表有意思 但係拖手就另外講法 如果佢係同性戀點會介意同性戀

因為佢講過「唉冇架啦 雞全部都係雞 個個女人都貪錢 上位 當人係兵 」
咁我話 你真係咁絕望？
佢話係呀 「唔諗架啦 啲女冇個好 gay都唔錯呀（少少搞笑腔）」佢再講「其實我屋企人都唔會介意 佢地好開通」

我就由個時開始 先落力同佢一齊咋嗎

因為我係用語音變字體 有陣時啲字係會出錯 你哋當同音字就得㗎啦， 同埋有陣時多一個字少一個字 就自己消化啦 無心之失

樓豬未答我點問人地仲有無鍾意既人 兩三個月前傾過話有
ig唔po有人既相唔玩story

如果咁講就真係有機 説真的

巴打 互相加油啊

咁我應該可以點樣開口 我覺得而家到咗一個地步係
我地兩個都唔敢開口 驚對方係異性戀
所以我唔知應該點樣開口同佢講愛佢

你啱啱話同上吖嘛 我咪答咗你個同上 你碌上去睇。。。

唔舖有人嘅相唔玩story 代表佢內心有所封閉或者有故事 我自己都冇post相

多謝呀 成功咗一定多謝樓主同愛新覺羅巴

原來..
都啱，問仲有無鍾意嘅人真係太明顯，但我好想知啊真係

身體接觸測試對方反應 拖手 異性戀一定會縮
語言可以話 其實我同你都幾啱傾啦 如果係情侶都冇問題( 自行理解及改變)

越來越多例子，放膽去喇

其實正常你同個女仔傾偈 傾得耐少少你都會知啦 除非個女仔刻意隱瞞

補充有時我嗲下佢
我話 唔好啦 陪埋我等巴士啦
原本佢想走 之後我就話唔係呀嗎 陪下人都唔得
佢又搞笑咁講 你唔好成個女仔咁啦 大個仔架啦！
不過又會繼續陪 又扮下走 又繼續陪咁
叫我返到屋企whatsapp佢

係㗎啦 信我八成 純異性戀之間唔會咁樣相處

傾得3個月 但有時因為始終有年齡差距 覺得對方會當我𡃁仔 開頭都唔知點傾到佢有鍾意嘅人

其實佢都係好掛住佢ex 留戀依依不捨欲斷難斷， 呢層你自己都知。

咁當然你而家嘅情況係有幸福亦都有傷心嘅時候啦 如果純粹傷心你都已經離開啦

你真係需要表達 你而家同我一齊仲係咁留戀ex 有冇尊重過我 你咁樣唔開心時我都會傷心.........

至於隨時block嘅問題 係情商問題

唔會有機會當我細佬咩？
我係我地兩個識嘅人面前 都叫阿哥細佬
我有時都whatsapp佢 good night ar gor
咁樣

題外話 ,之前有個40幾歲嘅女人同我表白 諗起都好笑

傾傾下都會傾到感情問題啦 點都會知係咪單身嘅 好難咩呢一層 同我傾過計嘅女仔我連佢係咪處女我都知啦

仲有冇一啲聽落又明我意思
又唔尷尬嘅語言

我年紀細啲朋友我都會當細路 但係都係會串下 不會呵護備至 處處關心

你要知道啲mk叫阿哥細妹都係 唔講太白喇

啲女叫我阿哥我都知道咩料啦 即係可食用

都出黎做野 同一階段邊同 但我唔係丫嘛
係咪處女都可以問到呢個堅服樓豬

鍾意左個畫畫好叻既女仔，又讀得書人又靚，條件好我好多

佢亦都好鍾意音樂，我本身都玩開結他，所以我寫左首歌送比佢黎表白，佢聽完之後好鍾意覺得好正

但最後我比佢作返首歌黎friendzone左

屌我真係好撚on9，同人傾兩傾就沉船
毒撚溝女真係唔可以抱太大期望

就係呀 我地成日互串
所以我驚開口講陣 佢以為我講笑呀

屌呀 齋睇第一段以為自己講緊野 爭在長處有出入
btw：毒撚性格

： 頭先有人話我哋似情侶喎。。。
： 如果當我30歲嘅時候仲係單身 你照顧我
： 其實我都幾鍾意你xx (xx= 佢嘅一啲性格特點)

當以為發展順利既時候，兜口兜面請你食屎

齋睇巴打描述足以感受到個feel

我唔使問佢哋自己會講 同埋啲女講過嘅一啲嘢 都會知。 最緊要係要理解對方嘅心理 極細微地

應承過話一齊睇戲，約親都話好多野做好忙，轉個頭IG story就同緊其他人食下放題打下邊爐

呀我呢個外表開朗幽默內裡成熟 其實都未好了解清楚佢個心理 真係好想知佢仲係唔係 唔係既話我諗我會心好痛

首先無可能三言兩語就令到對方喜歡你 要一齊先要有言語曖昧身體接觸 萬丈高樓從地起 冇可能一嘢得米

另外如果你自卑睇唔起自己， 喺溝通之中你會將自己放下一個低的地位， 講嘢暗地裏比較卑微， 或者你自己不會察覺。 但係女人鍾意畀人hold住。

今次唔成功唔緊要 最緊要將失敗嘅經驗消化 下次做得更好

相處多一排 睇下有咩feedback 再分析， 但係記住要測試對方反應

多謝你呀巴打

好善變同好衰 坦白咁推咗去都好呀

唔好睇佢點講，要睇佢點做 口不對心是常識吧 無論男女都係

因為我個樣似佢個ex，又話欣賞我識彈結他同沖咖啡。

屌我以為有機啦，點知

應承過嘅嘢可以打三折 你唔可以話齋約 要確實講明有咩活動細節 你答我係咪犯咗呢啲錯誤

第一個真係有比fd講過
佢話 我地有個共同女fd messages 佢 話 「你同你細佬拍完拖啦」佢都冇糾正人地
咁如果我講完第一句我可以點接 佢一定會以為我講笑架

另外再補充一樣要事——-
早兩日我打完波 佢呢排同我地個共同女fd都成日message
我就乘機話 「你唔覺咩？ 共同女fd可能鍾意你喎」
佢話 下 我uncle黎架啦
我話唔係呀嗎 上次你漏咗回覆人 人地話「得架啦 你掛住同細佬一齊 唔使應人（之類嘅說話微言）」
我話女人唔會隨便嬲人架喎除非佢在意
之後佢話 「下 有發生過呢件事咩！？」
我話仲有呀「佢唔係成日同你講野咩 上次佢講 話有個變態佬嘅事呢...女人好少隨便講呢啲自己事比人知架」
佢話「真係冇印象喎」
我「老老實實啦 你鍾唔鍾意佢先」
佢「我對佢都冇感覺 點鍾意呀」
聽完我先安心啲

好多時好想話佢可愛 但自己內心比年齡壓制住 反而做咗比人話可愛嗰個 你話要開心定灰

就咁睇 得米都唔會長 長痛不如痛都唔使痛

我有keep住問佢下星期邊日有時間見下，佢話好忙比多一個星期佢清下啲assignment。

跟住一個星期又一個星期，我都唔敢chur佢了

都啱既，咪當放過自己又放過人地囉

如果你咁介意我又要答處女post問題 不過樓上嗰六百幾個留言都未有人問過 拍過拖一年以上基本都唔會係㗎喇 除非是極虔誠的天主教基督徒 講畀你聽，有好多係sp嘅存在

都相處左大半年架啦喎
有時大雨 我會捉實佢隻手 因為佢拎住我把遮遮 佢遮埋我 之後跑過馬路
但平時捱下佢個身 掂下佢背脊 都冇反應 掂下手臂
互相彈下對方對波
又有時篤下對方個肚 都得
手仔真係唔敢

好吧..就憑一年以上都唔係 我心都開始赤赤痛了

唔知主唔主動好

確實咁講有啲女仔係鍾意畀個假希望人 可以話係漁翁撒網 漁翁撒網都唔緊要問題係有冇本事令到佢鍾意 呢層好難。

要表白要有基礎先，完

好鍾意佢 唔知佢對我點

如果 真係有次行街撞到對方手仔
之後一齊叫（真係一齊叫）「你做咩拖我隻手呀（我同佢係搞笑 +互串嘅口吻講）」

啱㗎喇
1. 佢冇否認 ，你哋個共同女friend話「你同你細佬拍完拖啦」
2. 佢專登同你解釋對女性冇興趣

普普通通異性之間唔會話可愛 除非係笑你

嘩 咁深嘅 但佢成日ig都有睇女喎
我仲以為佢淨係講對個位女仔朋友冇興趣
原來係有含意

如果一個女仔對你有興趣 ，你約佢出去嘅時間佢去唔到 她會主動提出下一個她能出席的時間， 就係咁多 言簡意精自己諗。

一個禮拜又一個禮拜睇嚟都唔係太想約你

可愛都有得笑咩
嗰陣傾傾下計彈咗句真可愛 笑我啲反應
我就係想扮笑佢咁話佢可愛

接觸手仔係僅次於親吻而已 呢個我知道

你上述嘅行為係㗎啦 純異性戀唔會畀同性接觸咁多 頂多搭膊頭

樓主你點樣溝女嫁 有咩招數常用 平時點樣同女傾計

睇下你呢邊個case
我都有約佢出去 佢夜晚除非一大班朋友 如果唔係都係乖乖仔 返屋企食
我約佢打波 佢有say no
但佢之後竟然send個更表比我 知道佢邊日放假
叫我約佢 放假個啲日子打波
唔知呢個理論 男人用唔用到

通常啫 話唔定有個別例子 你望下樓上啦 好多都係sp沉船例子 拖都唔使拍就可以幫扑嘢， 就係呢個社會嘅實況。 宜家性觀念開放 冇話要結婚先可以有性行為。

樓豬初初都係好處女情意結， 到而家拍拖嗰個係咪處女已經冇所謂 最好就係啦 但係都你食咗你又係咪會結婚呢？

拍拖要扑野，結婚要處女。 呢個係永遠都唔會有答案嘅問題

講詳細啲啦

你話佢之前同個女性拍拖吖嘛 有機會係雙性戀

如果唔係使乜專登同你解釋對嗰個女仔冇興趣

唔係sp... 網友轉成現實朋友黎啊 乖乖女黎

有個慣性遲大到，滿口歪理同藉口
從不承認錯誤嘅男朋友
唔想再容忍，想分手但每次都會心軟、唔捨得

你有冇試過同佢講呢d不滿呀？

傾計傾多啲啦 想溝就要言語曖昧 出街就要多啲身體接觸。

身體距離近➡ 肩貼肩➡ 過馬路乘機捉住佢手臂過➡ 可以攬腰➡ 可以掂佢塊面 ➡摸佢個頭➡ (拖手) 可以skip ➡ (特別階段)： 乘機掂胸部➡ pat pat➡kissing face 樓豬個人經驗

不過通常都係人哋請我食波餅 西餅都有 我就成日攬嘅 啲女 (拖手我自己有陣時都唔係好夠膽) 而家收心養性專注一位女性

唔通因爲我嘅出現 我真係整鬈佢！？
佢對上果個係同女性拍拖 分手 之後就識咗我啦
我話 咁你之前拍拖 係人追你 定你追人
佢話全部都係我追人
咁我今次追佢 係咪得米

剛剛答了

傾偈 最緊要輕鬆自然囉 要識得幽默 唔好太拘謹

平時面對面嘅時候自信， 陽光 最緊要外表企企理理。

唔可以純粹打嘴炮 想溝就要約出去 然後身體接觸提升關係。

呢啲係先推後拉 先同你話唔得閒然後畀更表你 溝仔或者溝女技巧之一

男人梗係用到啦

其實我好想講，但佢有睇連登 驚自爆

你冇可能直接問佢係咪處女㗎嘛 通常拍拖去過旅行都唔係處女 另外拍過拖幾年都唔會係

講過好多嘢，但係佢用歪理話返我轉頭，話係我問題

中意嘅男仔對我無曬興趣 唔覆我...

咁係你遇著一個性格差啫 唔係大是大非包容到就包容 人無完人 。除非佢真係令你好傷心咁咪分手囉

有冇咩例子呀？

我自問都做到呢啲啊 不過有時就係追唔到想追既女仔

唔知係咪當我dee dee 肩擦肩都有 過馬路佢捉停我叫睇車又有 樓豬講既手臂打後嗰啲恕我做唔到住
我一直都希望可以愛護一位女性到終老 亦好希望係佢 亦因為佢我先明鍾意人掛住人點解無啦啦會傻笑係咩一回事

係咁拖ex落水... 佢真係未放得低 冇計㗎喇你要鍾意就要諗辦法解決 十年就係十年 十年喎好長㗎啦 一係放生佢一係放生自己

同佢講我真係好撚唔鍾意你係咁提ex

好啦 多謝樓主唔嫌我麻煩問長問短 聽我講咁多
我星期六就見到佢
我地行佢溫書個陣 咁樣問佢先
「有啲野想同你講 但又唔知點講 （等佢叫我講啦）
我地都幾岩傾呀 你話一齊有冇問題呢？」
定係「我地都識咗咁耐 拍埋拖都得添啦」

唔係攣唔會整得攣 係雙性戀㗎啦 如果對男人有興趣 同你以前提及嘅行為 純異性戀男性之間唔會做

同佢性格真係唔夾，佢呢個缺點唔會令我覺得佢人身攻擊、傷害我自尊，但真係失望到絕望

你覺得人哋有冇咁有心機睇七百幾個留言

唔知佢拍過幾耐幾次 但幾肯定佢中學無拖拍先
對方有上連登雖則不知我id 但唔敢再多詳解了
旅行就聽佢講佢自己去過一次咁

咁冇得轉㗎啦， 冰封三尺非一日之寒 ，而家嘅性格都唔係 短時間之間可以變到

一訓醒就諗起佢

重新展示自己的價值 有自己的社交圈子和生活 以及興趣 佢唔覆你唔使搵佢 等佢發掘番你嘅價值 慢慢嚟

冇可能全部女都追到嘅 東家唔打打西家 唔好將全部雞蛋擺喺同一個籃度 唔係叫你做player 而係未同人哋拍拖之前

到你好自然做嘅時候心無雜念 佢都唔會覺得係咩 只係友好嘅表現

咁如果佢唔係處女你會唔會介意 思考題

咁咪係囉 就係㗎啦。 有陣時抽離自己嘅角色用第三者嘅眼角度 睇番自己嘅情況。 以我自己角度 異性戀 唔會同同性講呢啲 我都好肯定其他異性戀都係一樣

唔啱咪分手囉 咁真係唔夾丫嘛 愛你又點會令你咁傷心呢 人生攻擊傷害自尊 自問做唔出 (咁你又覺得佢咁樣對你有幾愛你呢？)

多啲傾計你就知㗎喇 話題要再深入啲

其實我都好眼瞓 不過見你哋唔斷氣我都唯有繼續覆

大部分佢講嘅嘢都係歪理藉口，我已經講唔出有咩具體例子，當我好不滿嘅時候想同佢認真討論問題佢唔會配合，繼續講歪理，自己有做過嘅事打死唔認，反咬我，好幼稚成日9up，根本無辦法解決問題，無時無刻都係呢種輕挑態度，好似我認真看待反而係做多咗，其實真係好無奈好失望，已經唔想再嘥時間嘥心機同佢玩，好激氣，好似有燥狂症咁

到可以自然做既時候我諗要多少少時間

唔係我都唔介意㗎喇 我真心第一次遇到一個咁鍾意嘅女仔 佢嘅所有野我都好鍾意 有幾樣共同興趣

btw岩岩傾到講早抖 但ig又見到佢讚post 雖然唔係朋友page
但有種心情好似比人用早抖撇甩先咁

你都講到一無是處啦佢， 但係你都仲係唔捨得 諗多陣啦 無謂浪費心機時間 及時止蝕是常識吧

手機會好盡力咁展開話題 有時會被已讀 隔兩日佢先繼續承接我句野 有時秒回 有時幾分鐘 個幾鐘 幾個鐘

記得開post2 聽日再講

用早抖撇甩好正常啫 唔使諗咁多喎 就算要瞓都唔係即使瞓得著啦 點都會咁下手機

我覺得佢係愛我 但唔識表達 同埋好幼稚 唔認真 矛盾係 我唔捨得段感情同佢 但我真係好失望

一日之內係可以理解， 但係已讀兩日太誇張 。

你要肯定你所講嘅嘢係有趣、可以回答到 、同埋有延續性。 而唔係是否題 呢點好重要

又幾有道理 樓主都早啲瞓 聽日繼續

都冇咁快打爆1001㗎啦 記住我個名呀

有時真係諗過度過先講 反而覺得似係睇心情想唔想同嗰個人傾計

愛你係表現出嚟 唔係齋噏 你唔捨得嘅係所付出嘅時間金錢精力 ，定係唔捨得佢個人。 呢點好重要

首先你自己就唔好佢ex， 好樓上嘅時候都有人講過 提得多就變真， 比較會有㗎啦 但係你要諗而家同你一齊嘅係你而唔係嗰位ex

唔捨得佢個人 同我地之間嘅回憶 金錢精力都唔重要 我狠心唔到同佢一刀兩斷 佢氹兩氹我就心軟返 然後問題依然存在 愈積愈深

咁又唔使下下捉棋咁樣啦 而家係佢佔上風 你畀食住

愛恨交纏 正正係你
但係我覺得越積越深始終都係會爆, 愛有多大恨就有多大 我所睇到嘅未來就係 怨恨越來越多 氹都氹唔返你

announcement 瞓覺了 聽日再見

想佢約下我出街
但我又唔肯定到底佢有無女
又唔肯定佢係咪對我有少少好感

佢主動reply我story reply得好密
但覆我msg又好hea
好難捉摸呀

所以我係咁同自己講 唔好諗咁多
如果佢唔約我就算啦 唔好搞串個party

無分手果時係無力挽回要懂得放手 定係你要分手 我會補救至少你會讚嘆我肯出醜

如果對方藍剔後應如何同佢再展開對話

好啦咁 話說係咁嘅
佢同我係同學，groupmate嚟
話說佢喺嗰科嘅成積一般啦，又話好多嘢唔識，佢之前就問我可唔可以教佢。咁嗰陣作為一個朋友嚟講我都覺得可以嘅 於是就應誠教佢
咁喺我教佢之前，我地日日都wtsapp，仲有勁多emoji，個次數都幾密。內容大概係關心我食咗嘢未，做緊咩同傾下閒計咁。有一次病咗仲好關心我洗唔洗買嘢俾我食(佢住我附近) ，好返之後仲一直flirt，叫我接佢收工。結果……我心動了
其實我一直好期待約佢返學校溫書嗰日。到咗嗰日，佢又幫我買嘢食，又話夜晚一齊食埋飯先返屋企，咁我都覺得ok 嘅.
之後教完佢去食飯，成程篤機 冇乜點同我講嘢 之後又hea應，搭地鐵返屋企又係
就喺之後，佢對我態度變哂 由之前秒回到已讀 又唔加emoji 仲要有事先搵你 冇事就一直已讀 結果我好心淡 同佢講你變咗 但佢又唔覺。所以我就開始hea覆佢然後佢就發脾氣話我好hea覆佢 我同佢講sorry但自己就忍唔住喊，佢知咗之後同我講咗句對唔住之後就冇哂下文
其實我都想知發生咩事 點解可以變得咁快
定由頭到尾佢都只係利用我想我教佢嘢

佢應該知道我鍾意佢 如果個女仔話驚再次受到傷害 係咪姐係暗示我唔好哂時候係佢身上 原來我只是攝時間用

發現自己點都唔係好鐘意自己女朋友，但係我地關係一啲問題都冇，但我知道佢好鐘意我。唉，我有時見到佢會覺得有啲內疚，有冇巴打都係咁，我出面又冇第二個，我都唔知點。。。

可能佢果刻唔知點覆你姐，你平時行過見到啲佢講過話鐘意嘅野咪send圖比佢，開個新話題

好掛住個女仔

自己廿中，追個女仔廿頭，日日俾人撚狗咁撚，好撚辛苦

有個女仔本來唔同鋪，剩係借鋪個陣拍過一日，隔左兩個月後佢有朋友黎左我間鋪做，所以佢問朋友我聯絡方法黎Add我，都傾左半個月計，出過黎一次，下星期約左第二次，其實拍個一日返工都真係幾好傾，不過通常我都唔會加D女（廢事比人話狗公） ，估唔到隔左兩個月都會加我 其實我自己本身都有D feel ，有一日佢朋友直接問我係咪都想溝佢，我話係有，之後佢朋友都有教下我路，跟住我返工發生d咩趣事佢朋友都會報比佢聽，然後佢會自動add我講返
咁其實係咪都有D機
5年無拍過拖

好似又無咩野

輕鬆啲啦拍拖拍到咁辛苦 首先你自己唔好再提起佢ex, 佢題嘅時候你就話我唔鍾意你咁樣成日睇起佢ex,

你嘅生活仲有其他㗎嘛 洗乜淨係諗起你男朋友 同埋佢ex

放生自己輕鬆啲啦

點樣曖昧 ~傾計可以間唔中時表露愛意 唔係直接講出嚟係間接

你自己睇番你所覆嘅message 係咪冇得接落去嘅空間 純粹是否題 ， 當朋友咁傾計得㗎啦 就算你係想溝佢內心都同自己講 No big deals , Never mind ~ 心態決定境界。 當你有經驗同過好多女仔傾計 就會好自然㗎啦 冇得失心~

有冇女睇佢社交媒體、icon、 status。 旁敲側擊間唔中chock 下佢啲朋友 問下.

佢對你有冇好咁你咪睇平時多唔多傾計囉 你間唔中搵佢都冇所謂 反正當傾計

會覆你story代表有注意你生活囉， 同埋你哋嘅關係都係親近嘅， 畀著我唔熟嗰啲都唔會理佢story 唔會覆

hea覆你message你睇下你講啲嘢係咪好無聊冇得接落去

男仔真係對你有興趣一定會約你出嚟， 睇定啲先

你問下自己佢藍剔你嗰句係講啲咩 你係咪追問什麼 查家底 定係純粹嗰句太無聊冇得覆 下次有得意嘢先講 有價值先講

追過幾次都失敗 個人變得好灰 唔識點再同人溝通相識了解 係咪孤獨終老

鍾意人嘅時候就自然會咁㗎喇 見好多男仔都係咁

初初應該係對你有好感嘅， 如果唔係除咗問你學業都唔會去寒問暖

係唔係有一日佢稍為冷落你一啲 之後你嘅態度都轉為冷淡 其實呢 就算鍾意都冇可能日日充滿激情 充滿對話 。 一係就係你做咗一啲嘢令佢討厭 唔鍾意了

女人呢要放長線釣大魚 一日hea覆你心情唔好唔好咁快就採取相應措施 即係你都認為冷淡 你要知道女人心情好複雜

事先聲明不搞基 沒有歧視成分

佢話驚受到傷害就係你要畀到信心佢囉同埋安全感 你咁容易就放棄佢都唔會鍾意啦 溝女要有耐性 。至於你話攝唔攝時間， 想睇開啲咪當大家互相攝時間囉 咁樣諗會好受啲

有冇發掘過優點 定係純粹因為佢鍾意你所以你先鍾意佢 如果係咁嘅話你就要發掘佢嘅優點長處

a09
掛住咪搵囉

如何被撚狗 知道冇興趣就收手啦 及時止蝕

上網搵搵如何 同女仔傾偈 同埋話題 講嘢盡量講啲有趣啲 延續話題

你自己加女仔有邊個會知啫 冇人知又點會有人話你狗公 你咁在意人哋點睇你生活喺人哋嘅世界之下？ 而家又唔係做錯啲咩。。。 是有機的 如果唔係一日嘅接觸兩個月都記得可能性不大

詳述

紳士風度啫 或者佢都唔care個餐幾錢 你唔想見佢嗰餐係咪你覺得 唔想有拖欠 (即係冇興趣)

返工時間唔覆都係可以接受嘅 你話放完工喺酒店點會唔覆 要小心 一男一女喺外地

從來都冇話要唔嗲唔吊 搞笑輕鬆唔代表要無交帶 因為當個女仔對你有要求 你再用昔日嘅態度就會有所不滿。 傾計就輕鬆啲 表現出你嘅成熟 尷尷尬尬代表你訓練得唔多囉

首先你要諗番自己追係咪有咩失敗之處 之後去改善 下下唔改變有用返之前嗰套永遠都唔會成功
你想孤獨終老咪繼續唔追囉 冇人話邊個溝女可以下下成功， move on

初初你就當朋友咁相處住先， 一開始就表明追嘅態度會令對方有防範

所以要隨時調節 溝女可以話等於一場博弈 真正嘅高手唔會畀女食住 都係所謂啲mk仔

咁咪失撚敗囉 網上睇你都要自己取捨邊啲正確邊啲唔正確 熟啲嘅時候佢自然會send畀你 唔使你要求佢都會自己send

提升自己先， 你冇特點 冇特色 冇長處 點解要揀你 唔會因為你鍾意佢令到佢鍾意你 明不明白

想曖昧唔想拍拖
但好怕自己會愛上佢

曖昧很好玩 真係鍾意又點會唔想拍拖呀

唔好玩人啦 小心玩火自焚 沉船 不了

粗口增強語氣啫 人哋講你一句唔啱聽就起曬槓 點樣同女仔溝通 佢哋成日都會測試你

喜怒形於色 會令女仔覺得你好容易捉摸

我只係覺得自己好差 拍拖好似害咗人咁
同上一個曖昧個時好開心 但一齊咗之後佢成日話我又嫌三嫌四
唔想下一段關係又變到咁

自尊心不足囉 曖昧梗係最好玩嘅時候啦 一齊咗 面對嘅嘢多咗 相處多咗 梗係會有嗌霎 上一個表現唔代表係一個表現 加油啦

我錯對唔住

依句係咪有啲自欺欺人？

你用而家嘅時間睇過去嘅決定 一定可以做得更加好架 但係你係之前嗰個時刻做嘅決定一定係你所認為最正確

諗起都好sad

調返轉 我係絲，佢係巴

咁我應該點 我好迷茫

我唔係mk喇 比較斯文溫柔路線喇

性別調轉都係差唔多啫 佢會唔會已經有女朋友

佢冇女啊

一係就佢保留唔到熱情 你就真係突然對你冇興趣淨係flrit你,

但係我大概三個月之前試過講一次我鍾意你 之後佢以為我講笑 咁話 「呢個笑話唔好笑喎 我又唔係xxx（xxx一名女星）」
夜晚返到屋企我whatsapp佢 佢又話我仲係好傷 得我會搵你 聽完之後果個禮拜好唔開心 搞到我唔敢再試
但之後又繼續發生我尋日所講嘅所有野 又繼續同我曖昧 所以我覺得之前佢真係以為我講笑
早幾日 我屋企人20幾號飛 我屋企會冇哂人 得返我一個
佢又咁岩放大假 話黎我屋企玩 不過到個時我應該已經表白咗啦 我係咪唔應該衰一次就怕

一係就佢保留唔到熱情 一係就真係突然對你冇興趣淨係flrit你,

每次開頭都幾好 但最後都係俾人玩

佢講嗰句都係測試你係咪鍾意女性 唔好少少打擊就沉曬

俾人玩嗰啲就唔好再繼續啦 去其他馬啦

人哋有拍拖就唔好搞啦 失戀搵你呻 未必係對你有興趣嘅表現 只係搵人排憂， 就算之前講咗約 事情都會改變 佢唔覆你就唔好一輪嘴繼續講啦

所以今次我先諗咁耐
不過早幾日佢又話23號黎我屋企 第一次黎 我屋企22號全部人飛哂 得返我一個 係咪好少男人有人會單獨上黎另外一個男人屋企架

如果係異性戀上屋企就冇咩所謂( 其實係會成日上) 因為冇嘢怕 如果係同性戀就知道咩啦

就算當佢失戀之後好快同你一齊 都只係當水泡

唉 邊有咁多馬

上網查下pua , 但係唔好生硬使用， 要理解後成為自己方法 社交圈子識多啲啦

距唔理我

咁你有冇諗過點解佢唔理你 係咪你太煩 講野無聊 定係人哋已經有男朋友

但真係好麻煩架佢 平時見面就好多野講
但whatsapp呢 我同佢好少傾到好耐 佢真係好多人搵佢 我同佢見面個陣 成日都有WhatsApp 搵佢 次次輪到我 都表情符號 有時就藍tick添 到底係咪唔重視我
我係咪唔應該同佢講做咩唔覆我 呢個行為好似好野蠻咁 我應該體諒佢？

好難做到平時又多嘢講傾偈又多嘢講 覆唔覆你或者hea覆 你可以話你覆得好hea， 或者係個話題唔啱傾。 講下有咩所謂 一句咋嘛。

成日覺得佢覆人地好細心 又會打字 voice message
但我佢就9打英文

我太悶
加唔靚仔

證明同你friend囉 隨便打msg你都唔會嬲 , 你噚日所講嘅行為已經超出咗同異性戀之間嘅行為， 即係異性戀之間嘅男性唔會咁樣做 繼續升級關係啦

令自己唔好咁悶啦 上少啲連登 出去social下 唔靚仔衣著企理整個靚髮型 合格㗎啦

有，覺得佢心地好好，就係因為咁我都冇話多左去鐘意佢所以先會有內疚感，明明佢係個好女仔嚟

最難係social
毒太耐就唔識

人哋都出賣咗你 又出post屌你 也許是你一廂情願以為是友情 女人之間如果不和永遠都係有條刺喺度 即使係友好後 我身邊啲女性朋友互相不和 但係都係表面係朋友， 暗地裏同我講又係話唔gur佢 好多個都係咁

已經反咗面等時間淡咗後先再傾啦

或者係你之前嘅愛仲未放低 除咗心地善良仲有冇其他

對人好好，對佢啲朋友好好，對我都好

走出comfort zone 可以從同性朋友相處開始先 冇人話一開始就要去溝女

咁你一開始嘅時候點解會鍾意佢呢 勿忘初心

純粹係佢追我，我又覺得試下冇壞就一齊諗住會鐘意到佢。

成日亂諗的確係好煩 尤其是係你仲要講出嚟。 睇嚟你都係冇安全感驚個男朋友周圍溝女， 間唔中問下佢係邊囉 佢答完一句就可以啦唔好再追問 要有信任

咁咪即係我之前所講嘅純粹因為佢鍾意你所以你先同佢一齊。。。 咁你而家未太愛佢都冇所謂嘅繼續行住先

去旅行你睇下係咪同女仔一齊去囉。。。 有嘅話的確係要擔心 冇嘅話冇所謂啦 加油

有同性朋友
但異性就真係唔識相處

自信啲 講嘢有中氣啲 有咩好驚啫 啲女仔同其他男仔相處都係咁啦。

我無諗住搞佢,我由此至終都知我地無可能,所以一路以嚟都好有分寸。只不過佢明明失戀係想同我呻,咁我開解佢,但佢就ignore我msg,我驚我講錯野啊 唉...我以後都係唔講咁多了
其實我想佢拍返拖,想佢開心,咁我就可以慢慢消失..

係咪單對單先 單對單就好有問題 有女朋友仲點會同其他女仔單獨去旅行

咁工作需要冇得講啦 等佢休息嘅時候傾多啲計問下佢今日做過啲咩， 要求佢旅行有咩有趣得意靚嘅景點同你分享 即係間接要求佢報到

你睇得咁正面嘅
定係我過於擔心 成日太多疑問 我又冇諗過證明我地係friend 佢咁樣覆我都唔會嬲 呢點喎

鍾意左兩個人

你試下已讀番佢 睇佢會唔會主動搵返你 以其人之道還治其人之身 呢度問得問題都係想要安慰同埋動力啫 講得太負面咪冇人囉

淨係去旅行都已經攰過返工啦 何況係公幹 一係就等佢返嚟先傾 如果佢返嚟都仲係唔理你咁就出現問題

睇下邊個容易得手同埋你鍾意 總有一個你係鍾意啲嘅

有呀 佢ig message share完啲野比我 我就咁like / WhatsApp 已讀佢 佢都有搵我 但比例上都係佢多啲 因為我唔係咁鍾意唔覆人
你都岩嘅 做人係要有啲正能量 先唔會亂諗野

我係巴 其實如果開心呀靚呀都會同女朋友分享嘅， 老實講點會冇時間覆呀 只不過係唔想覆啫 起身梳洗食飯去廁所沖涼瞓覺前 點會冇時間

如果唔係同性戀嘅男人 完全唔care啲男仔會唔會覆佢 就算已讀都係咁 佢會搵返你代表 有關係囉

反正佢話佢去咗公幹旅行唔想覆 你喺咁短時間點會迫到佢下下回你。等佢返嚟先 返嚟情況都係繼續 咁就出現問題啦

你只不過係同一時間追兩個啫 又唔係話有女朋友再溝第二個 冇道德上嘅錯誤 乜嘢叫同a一齊嘅時候去識b 難道你只有一兩位女性朋友嗎

我自己可以朝早約一個下晝約一個 或者同一時間約兩個 如果咁講我仲仆街

唔好成日咁留意對方做緊咩係咪online緊 患得患失一啲都唔好 覆唔覆幾時覆係佢嘅選擇 冇人話一定要秒回 點樣唔好咁在意咁咪做自己嘢囉 減少對佢嘅留意

咁你都只不過係認識b啫 未讓成錯誤之前及時收手啦 唔好再聯絡同埋曖昧b 好好地錫你個女朋友

追緊一個女仔 好似係
因為有FD問過佢 佢話唔覺有人追緊佢
行街冇乜SKINSHIP 佢對手永遠永遠拎住手袋條鏈
真係冇咩計 好灰心

要覆你始終會覆你 你要做嘢佢都要做嘢㗎 回覆時間長短呢個問題就冇所謂啦 返緊工邊有可能咁得閒

譬如你哋行街，手袋係咪永遠夾喺你哋兩個中間， 你有陣時可以調換下左右位置 睇下佢手袋係咪都係對住你 夾住擋住 你哋兩個中間 過馬路拉住佢手臂走囉 過馬路有車摟住他的腰( 我自己都係咁做 未有女仔彈開我fing開我 )

如果佢嘅手袋永遠係夾喺你哋中間 可能真係專登同你保持距離 ，所以你要間中行去左邊 間中行佢右邊測試下

點先比到安全感同信心佢
利申：A0

畀佢知道你係專一唔係成日溝女 知道你a0 a0係好嘢嚟㗎 未拍過拖又純真又唔會偷食 又唔係老屎忽 畀我揀一定揀a0

咁你已經對a唔住, b嗰陣時知唔知你已經有女朋友？( 你有冇隱瞞)

或者我都唔應該講咁多大道理 但係愛情係有先來後到 後到嘅就只有放手

唔好話腰 我搭佢膊頭佢都縮縮地

come on 放膽啲啦 搭膊頭其實唔自然( 除非你高佢成個頭) 我鍾意攬腰 你都未答我手袋係咪永遠夾喺你哋中間

佢會縮代表你哋嘅關係未夠親密 或者對你感情未夠，做嘅時候自然啲 心無罣礙

一係就同a分手一係就同b離開， 冇計㗎喇 社會唔容許第三者 你同b講同a冇聯絡但係其實唔係咁 咪又係呃緊人 你的確係兩邊都對唔住嘅 一係就兩邊都放手 同兩邊都講清楚 一定飛你 同埋唔會理你

有男同學行黎撩我，男朋友見到。當下我叫佢行開咪搞。平時唔會主動同異性同學講野，功課唔識都係叫女同學去問，因為知道男朋友唔鐘意。宜家男朋友好嬲，可以點做？

唉
之前攬過錫過都只係朋友

同你男朋友講成件事情你都見到 都唔係我同佢接觸 ， 叫你男朋友趕走佢

你要知道呢個世界好多人都係玩弄感情 唔係認真 揀到一個好唔好真係睇你眼光 共勉之 有啲想上埋床都淨係話朋友啦。。。。 變成sp 跟住又沉船

有嘢做無法秒回 夜晚得閒先

多數囉 佢果個斜咩手袋仔放右邊 手就放鏈上

我溫書溫通頂臨訓前佢又同我傾計
15分鐘秒seen秒回 過左15分鐘就好似魔法消失左咁
又無繼續傾了

好憎自己啲情緒比佢左右

多謝你呀一ching

佢一開始已經好驚有仔黎撩我，已經不斷同我講要小心啲男同學。一開學因爲男同學已經嘈左好幾次，有講過野要同佢回報。要同佢講班入面有鐘意撩女既同學，但係佢之前無搞到我，我無理佢，盡量同異性保持距離。佢問開左學3個月都仲有仔黎搞我？

已經好傷

救命我懷疑佢睇到 無啦啦講sorry

有個event 本身佢話唔去 但最後都有去

而家諗緊點date佢

唉今日我同佢講分咗手啦 。 佢出咗軌加欺騙我。琴晚我朋友話見到佢係戲院同條女睇戲仲好開心。 但本身我都信我男朋友， 因為佢不嬲去練習。 但之後我夜晚打俾佢 。 我問佢係咪去睇戲 ， 但佢答我係去交收同個女仔。 之後我今日再問你係咪肯定冇去睇戲。佢之後就話有。之後佢仲話唔想解釋。好明顯呃我。之後仲係度扮佢好無辜咁。 佢係ig本來del咗啲相 ， 但啱啱又有翻 。想點？

個袋係攞嚟頂住你 自我防衛表現？ 你唔知肢體接觸升級關係。。。 想等佢自己埋嚟呀 好難

十五分鐘內秒回 十五分鐘後消失， 有冇話要瞓覺先 話唔定覆覆下眼瞓到瞓著咗

既然你男朋友會呷醋 你問功課呀最好問女仔囉 你咪同佢講今日嘅情況你完全見到 係個男仔無啦啦發神經走過嚟 都唔關我事 btw 你男朋友好冇安全感 是不是缺乏自信

你而家好似想撩交打咁 嗰啲hi hi你就遠離啦 同佢哋講多無謂 自己又嬲 盞越嚟越黑面

1.我都好鍾意呀~
2.我覺得你(x x)真係好~
3.點解我唔一早識你

總之就係要表露出欣賞， 讚佢嘅特別。

用多啲「我哋」

唔知道好啲， 人多口雜 你嘅表現都可以自然

會過去的 你會擁有更加好的朋友

睇唔睇到唔一定嘅 佢講sorry之後有冇講咩

女朋友定係你想追嗰個

我問佢咩事講sorry...佢好似想講又唔想咁
最後就話因為尋晚發咗我脾氣所以sorry...明明尋晚先講完 我覺得冇簡單

好驚呀
睇到熱門個po 佢失敗咗
點解個個都話唔好表

就係佢隱瞞你㗎啦 唔認之後又認。。。 ， 同個女仔有冇發生過啲咩就冇人知㗎喇 你而家睇到嘅只不過係佢同個女仔去睇戲( 有冇出軌就未肯定住) 理性分析

如果真係睇到又冇話咩唔好嘅 起碼完完全全佢會知道發生咩事 佢係咪真係睇到你唔會知 除非佢同你講 所以諗多無謂

好驚之後見到尷尬 其實唔想冇咗佢呢個朋友
但佢而家呢個態度真係有d難頂

你係要99%確定一定成功先去表白囉 唔通不嬲關係close 就去表白咩 唔係賭大細搏表白成唔成功， 而係已經有咗個關係喺度， 表白攞嚟確認關係啫
無端端表白 死得

分左手仲可唔可以做朋友

都肯講sorry呀 態度都唔錯㗎啦 從朋友開始 一齊到咪一齊

除非你哋一齊係時間好短囉 愛過又點會做到普通朋友 我覺得呀 做乜朋友啫~ 唔捨得就唔捨得啦 自欺欺人何苦呢

所以我而家嘅狀況係同佢呢個唔同？
我要去馬！？

可能因為我地大家都mid term緊，所以唔想開始住(？)唯有咁諗 btw 多謝你

我冇睇咩熱門 你確定你嘅對象係同性戀先啦 非常認真地講 如果你唔確定失敗咗會好樣衰

睇嚟不久可以開post 2了

真係好唔捨得 做唔成情侶都做朋友啦
唔想突然變成陌生人 好唏噓

你試下問下有幾多人分手仲係朋友 應該極少人...... 係咁㗎啦 分完手就即刻冇關係 成為陌路人

入夜後仲多人 應該
好多人因為感情問題訓唔到

十一點去到三點都好多人

緊係想追果個

已經講過好多次 你而家有女朋友仲喺度溝人 社會道德規範上係受到指責 我唔想再講了 祝你哋三個都唔會受傷

最令我心淡就係點解要呃我。 照直or有交帶講聲會死？仲要前排係咁話攰，最後俾我知佢同女出去睇戲， 態度仲要覺得佢自己啱哂。真心on9. 好難覺得佢冇偷食

冇可能會照直講 同你講 : 我同第二個女仔去睇戲咩 不可能的。 你諗下普通關係會唔會一男一女去睇戲 根本就算係健身教練又點會唔會冇時間覆你 呢個社會手機不離身 唔會話忙到冇時間 只係想唔想嘅問題 至於有冇偷食 除咗捉姦在床或者見到佢哋上酒店 冇確實證據可以證明

而家點解仲未有人 定係我已經回答咗 差不多100個人 連登咁少人咩

你係男定女 咁我先可以講到

當然有啦 有啲嘢男仔講咗會好怪女仔反而自然 你哋嗰日兩男兩女去 另外嗰兩個係咪一pair
1. 傾到某樣嘢個男仔鍾意 你就可以用 「我都好鍾意呀」 睇落增加共同興趣係同一類人
2. 佢幫咗你一啲事情 可以用 「我覺得你真係好」。當佢做咗某啲事情 你欣賞嘅時候 可以話 「我覺得你( 他的一些性格特點) 真係好」， 以表現出你對他的欣賞， 展示出窗口 是可以親近接近的
3. 當有人蝦你或者遇到不如意的時候「 點解我唔一早識你」

以上的三點如果係男仔用反而唔係咁好 所以先問你男定女

我放棄喇...

未拍過拖係咁㗎啦 係會患得患失 失戀後就變老屎忽 到時就會高技巧 當然唔希望你失戀啦

放棄什麼 邊一位女性

想追果個，用時間忘記佢啦

忘記啦 好好愛你女友啦

做唔到，但唔會散。。。

邊有話忘記唔到 時間問題啫 要幸福哦~

我有咁樣同佢解釋過，但唔work。佢話一早就要小心啲甘既人，要夠惡夠恨咁先無人埋身。

嗨樓豬 有啲咩話題可以開/講而顯得自然同唔突兀呢 最好有延續性

你男朋友好冇自信 呢個世界可以避得開男人(女人)嘅咩， 匿埋喺屋企就冇人賣身 唔關小唔小心事 人哋嘅行為邊控制到 唔通班上每一位男性都要惡要狠 逐個逐個嚟咩 出街都隨時有人會抄牌啦 如何能夠避免 ( 我一向都唔建議話咩一拍拖就完全冇異性， 係mission impossible) 呢種係好冇自信嘅表現。 雖然係拍拖但係對方都唔係完全可以控制㗎嘛。。。 仲要諗住控制其他人嘅行為 我都唔知講乜好

1.可以講下你日常生活遇到嘅人同 事( 有趣特別的)
2. 傾 奶茶 一定會講到落去
3. 靚嘅打卡位
4. 影相 (如果你有相機就約佢出去影相， 當然要提高攝影技巧， 當你揸住部相機畀佢睇你影嘅相 隨時有波餅食 經驗之談)
5. 共同嘅社交圈子 之間發生嘅事
6. 去深圳邊度有得玩食( 而家啲女好多都有去玩)
7. 整嘢食 (你可以自己煮嘢跟住影相畀佢睇) 多數女仔都鍾意整甜品蛋糕 可以話下次嘗試下你手勢 或者一齊整 好好地使用未喺太friend就唔好講

一時之間諗唔到咁多喎

介意過去即係介意你唔係處女啦 right ？ 如果咁睇即係佢未拍過拖 未拍過拖既男仔係咁㗎啦 初初都係咁畀人飛 佢話冷靜就冷靜呀 要介意都真係冇計

介意過去即係介意你唔係處女啦 right ？ 如果咁睇即係佢未拍過拖 未拍過拖既男仔係咁㗎啦 樓豬初初都係咁畀人飛 佢話冷靜就冷靜呀 要介意都真係冇計

已經好多了 都ok fd
有時講有趣既日常生活事反而驚比人覺得幼稚
講到影相 佢都幾鍾意影相 可惜我仍在學 無錢買架餐同學影
網上識 共同社交圈子唔會有
何謂傾奶茶？

我知係彌補唔到，但係我都盡咗力去愛佢，但係我接收得佢太多負能量 我有唔開心就冇得向佢呻，每日對話就係講有咩唔開心希望佢冷靜完冇事啦...好擔心佢，又唔覆

叫你分享譬如你街邊見到啲乜嘢得意， 千祈唔好埋怨 表露出對社會嘅不滿 得閒一句就好了唔好成日講

真正嘅高手相機都可以影到好靚 影相會有好多身體接觸

有冇飲過邊間邊間奶茶( 老虎堂鹿角巷 天仁茗茶喜茶 茶理史。。。。) 邊度邊度又新開 邊間好飲， 仲可以話一齊去飲 行下

你講一講 樓豬就知道什麼事了 你講「 你愛我就要接受我嘅過去 如果你接受唔到我都冇辦法， 但係我係愛你嘅」

每日對話淨係講有咩唔開心 咁樣真係唔得 做咩要互相做對方情緒垃圾桶 拍拖梗係開心甜蜜㗎啦。 抑鬱問題不在這裏能解決，應該尋求醫生

比佢冷靜，但要畀佢知道你存在得閒講一兩句

樓豬應該做社工 現在免費諮詢

發完脾氣佢就當咩事都冇，講頭先語氣唔好對唔住咁我地真係做情緒垃圾桶，三日內一定會呻一次唔開心，出街都好少少既，但一翻屋企就嚟料。

⬆ ⬆
樓豬的建議 你的煩惱

我又真係無提過社會
咁我開始試下周圍影先
奶茶嗰啲我唔似啲中學雞成日飲 一年可能買到一兩次 無咩了解
始終有個年齡差距係度 佢U GRAD 始終圈子大啲 好難好難有機會有一齊活動既機會
但因某啲野固定一星期可以獨處一個鐘
未合過照 前幾日有開過口佢應OK 但到見到時我諗到時會唔知點再提起

一返屋企嚟料係話發脾氣？
咁你男朋友有抑鬱 我都唔知佢點樣相處嘅。。。 一定唔簡單
頂唔順你會唔會離開 思考題

我係話講還講 唔好做憤青 啲女仔通常都唔會鍾意

影景同影人唔同， 同埋要學識p圖 執相 調色

而家啲女仔好鍾意飲奶茶 一定傾到

傾計嘅重點就係約出去 見唔到面打嘴炮冇用

合照使乜問 (少年你太年輕了)， 直接揸起部相機佢就會自己埋去㗎啦。 抄牌都係一樣道理 我會打開ig搜尋嗰度 啲女會自己打佢個名 講都唔使講 唔使開口

影相P圖真係要研究下先得 以前唔鍾意影相
每星期叫有啲時間獨處架喇 我都好盡力撩佢傾計
但奶茶呢樣野我真係唔曉 一陣用黎開話題我都唔識接
鬼叫我a0咩 內心邊有咁易就突破到 內向撚黎 so9sad

影相溝女真係一流 一炮在手 囡囡好多

有陣時靜下有冇所謂 格硬搵嘢講先尷尬

奶茶可以話不如你帶我去飲 我聽講邊間邊間好出名。 如果真係唔熟咁就唔好用啦

到唔係a0嘅時候 你可以開post幫人解決情感問題了

中意一個人係咪會忍唔到唔搵佢？

唔係
暗戀或單戀未必會聯絡

影相嗰方面我學到野喇

都岩，不過有時問正經野都遲覆，係真係睇心情先覆定點 有時

你搞到我又想問，何謂熟？

我好希望我a1係佢直到永遠架
雖然機率好微

第二點 對方係咪做緊嘢先 如果工作緊唔會下下秒回到
第三點 我所講嘅熟唔係你哋嘅關係 而係你唔熟奶茶 香港啲女仔咁鍾意飲
第四點 將來嘅嘢冇人知

中意左個好朋友 身邊得佢一個女仔fd
我喺美國所以我地日日wtsapp
點先可以唔再中意佢
係咪要我搵到一個比佢好比佢夾 同埋靚過佢先可以唔再中意佢
我朋友圈又細 得佢係最fd 其他二三個普通朋友
打完機有時見到佢燥燥地咁之後offline瞓教我就會諗成個下晝 諗佢係咪嬲左我 因為有時打機雷親佢 我打機算唔錯 平均kda 3.4
佢情緒一有啲唔妥 我就會亂咁諗 諗我係咪講錯野做錯野
日日諗住佢好煩 點先可以唔再鍾意佢 唔諗住佢
如果真係要識返個比佢好嘅女仔先可以唔再鍾意佢 又可以喺邊度識到

係呀，不過有時係夜晚問，我諗收工了吧，我唔求秒回呀
純粹想比人覺得自己都算人地既朋友。
奶茶嗰度我自膠 sorry

對方有錢仲有一個難處 就係對方屋企人會刁難你 見唔少

以前啲人所講門當戶對 竹門對竹門木門對木門 唔係冇道理 你幾可見到貴婦會 同啲阿伯刨馬經

拍拖係要洗錢㗎啦 返下兼職㗎喇 一係你可以煮畀佢食 慳錢

平時同佢相處就係聽佢呻完，氹下佢講啲sweet野嗰啲，只係佢有時會頹，發下我脾氣發泄下姐。 我都唔知會唔會離開，頭先先面臨分手邊緣

佢又冇做錯啲咩點解要唔鍾意 係咪你自己冇信心溝到 鍾意又唔夠膽追 又要忘記

就係放工後起碼先會積極啲覆你
始終大姐姐係難搞啲嘅 何況你一字佢二字
至於sorry嘅問題 如果冇做錯唔使講 對住啲女仔都係

因為我知道佢當我好朋友 冇feel 淨係生活同埋打機fd
明知佢唔會鐘意我 追黎冇用 搞到少左個fd就唔好啦 但係我又放唔底佢 無時無刻諗住佢

有陣時你拯救唔到佢嘅靈魂就係拯救唔到 到。。。。 的確係好無奈 ，始終有抑鬱難相處， 要愛自己先

係咁㗎啦 消費水平有差異就係問題 一個要食放題一個要食譚仔已經 聽完咪算囉 人哋都未介意你介意。。。 你冇可能短期暴富 這種差異只會存在 你要突破心理關口 就係拍拖都唔會洗好多錢 都唔會豪洗。( 我自己身邊有女性friend 的確會話佢男朋友窮 佢哋私底下同我講 )

從一開始就會有feel咩。。。 係要吸引要追㗎啦 冇話咩明知唔會鍾意

依排越黎越唔知點面對佢好
唔該哂巴打

一直唔敢同人講 覺得好無面好柒

You are welcome
討論區就係畀素未謀面互不認識的人互相傾訴

識左佢三年 日日wtsapp係今年年頭開始 從佢口中得知佢唔鐘意long d又唔鐘意細佢兩年 又唔鐘意身材唔夠好 所以我都唔知點好 我返香港有一星期幾次都係同佢出街 但係佢畀我嘅感覺係當我fd

女人講出佢嘅條件就係睇下你會唔會因為佢三言兩語而改變 冇主見( 到鍾意嘅時候乜嘢條件都彈開一邊先啦 ) 鍾意就鍾意 條件再困難都係鍾意

至於long d嘅問題 好多人係一齊咗之後先long d, 你而家係想long d溝到 難好多 long d 就好似玩緊寵物機咁, 睇到摸唔到 ( 好冇癮的)

放好早咋嘛據我所知
2頭咋 樣子似20 但打扮幫佢加咗3-4歲
感覺上佢性格比普通女仔特別，點形容好呢？不羈？鍾意意境，抒情，例如透過歌詞。
更重要係佢唔會評頭品足嘅女仔

明白

一二一巴

睇得出你真係好仰慕佢 但係咁講 溝女始終要技巧 同埋條件 另外就係身邊要多啲女仔 到你日日同都係同幾個女傾 得閒約下呢個出街 得閒約下嗰個出街 什麼聊天技巧 溝女技巧 拿手而來

什麼事情

你又冇確實講過咩事

一陣唔該我開post 唔好同我搶

鍾意左個女仔，佢對自己都有感覺⋯⋯

詳細少少描述也是可以的哦

我夠知要加proximity 同intimate喇
問題係我攰喇

好緊張 距離見到佢 時間越黎越近

但係我有女朋友，而且我對個女仔都有感覺

可是您想追哦

新post講

下一post見 由於回覆咗好多人 最好repeat 多次